<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources>
    <string name="app_name">CBT-i Coach</string>
    <string name="action_settings">Configuración</string>
    <string name="title_2">coach</string>
    <string name="title_10b">Acuerdo de Licencia de Usuario Final del Software</string>
    <string name="s_Continue">Continuar </string>
    <string name="title_10d">Bienvenido a CBT-i Coach</string>
    <string name="s_coach">coach</string>
    <string name="s_IAccept">Acepto</string>
    <string name="s_CBTi">CBT-i</string>
    <string name="s_dva">Estados Unidos Departamento de \ n de Asuntos de Veteranos(\"VA\")</string>
    <string name="welcome_10d">Bienvenido a terapia cognitivo-conductual para el insomnio (CBT-i) El entrenador, un compañero móvil para la terapia en persona para promover un mejor sueño. \ N \ NCBT-i entrenador no reemplaza el tratamiento profesional. Deje que su médico sepa si usted está usando CBT-i Coach.</string>
    <string name="sleepprescription">Prescripción del Sueño</string>
    <string name="sleepprescriptionnote">Su Receta del Sueño aparecerá aquí una vez que haya completado 5 días los diarios del sueño</string>
    <string name="sleeppwaketime">Hora de Temporizador</string>
    <string name="sleeppefficiency">Eficiencia</string>
    <string name="sleeppbedtime">Hora de acostarse</string>
    <string name="s_Help">Ayudar</string>
    <string name="s_Reminders">Recordatorios</string>
    <string name="s_About">Acerca de</string>
    <string name="s_Learn">Aprender</string>
    <string name="s_Tools">Útiles</string>
    <string name="s_MySleep">Mi Sueño</string>
    <string name="s_Home">Casa</string>
    <string name="s_updatesleepprescription">Actualizar Prescripción del Sueño</string>
    <string name="s_UpdateSleep">Actualizar Sueño</string>
    <string name="s_Assessment">Evaluaciones</string>
    <string name="s_MySleepHelp">Registre los hábitos de sueño y ayudar con el mantenimiento de un horario de sueño</string>
    <string name="s_ToolsHelp">Maneras de prepararse para el sueño y relajar su mente</string>
    <string name="s_LearnHelp">Ver información sobre el sueño</string>
    <string name="s_RemindersHelp">Ceñirse a un horario de sueño saludable</string>
    <string name="s_ProjectPartners">Socios del proyecto</string>
    <string name="s_ProjectTeam">Equipo del Proyecto</string>
    <string name="s_Settings">Ajustes</string>
    <string name="s_ScheduleAssessments">Evaluaciones Horario</string>
    <string name="s_TakeAssessment">Tome Evaluación</string>
    <string name="s_ResultsHistory">Historia de los Resultados</string>
    <string name="s_SleepPrescription">Prescripción Sueño</string>
    <string name="s_INeedMoreSleep">Necesito más Sueño</string>
    <string name="s_NeedSleep">Necesitas Sueño</string>
    <string name="s_31bhelp">Utilice esta evaluación, el Índice de Gravedad del Insomnio, para tener una idea de sus síntomas de insomnio en el tiempo. Se recomienda que usted no toma esta evaluación más de una vez por semana.</string>
    <string name="s_32ehelp">Este gráfico muestra cómo sus puntuaciones en la evaluación han cambiado con el tiempo. Es normal que los síntomas se van arriba y abajo un poco de una semana a otra. Las puntuaciones más altas significa que usted tiene síntomas más graves, por lo que si la línea va en aumento, es posible que desee comprobar con su proveedor y dejar que él o ella sabe (o conseguir un proveedor si usted ya no tiene uno).</string>
    <string name="s_21b44">Si su sueño o el funcionamiento durante el día se ve afectada por un acontecimiento inusual (por ejemplo, una enfermedad o una emergencia) puede hacer breves notas en su diario.</string>
    <string name="s_21b33">Si te acuerdas de tus hábitos de sueño de ese día, se puede editar el diario a través de la pestaña "Diarios Anteriores". De lo contrario dejarlo en blanco.</string>
    <string name="s_21b5">•	¿Qué significan las palabras "cama" y "día" significa en el diario?</string>
    <string name="s_21b6">•	¿Será responder a estas preguntas acerca de mi sueño me mantendrá despierto?</string>
    <string name="s_21b3">•	¿Qué debo hacer si me olvido de un día?</string>
    <string name="s_21b4">•	¿Y si algo inusual afecta mi sueño o lo que siento en el día?</string>
    <string name="s_21b1">•	¿Qué es un diario de sueño?</string>
    <string name="s_21b2">•	¿Con qué frecuencia y cuándo debo llenar el diario de sueño?</string>
    <string name="s_21b22">Es necesario que usted complete su diario de sueño todos los días. Recuerde, usted generalmente se le contestas preguntas sobre sus hábitos de sueño durante el día y la noche anterior. Si es posible, el diario del sueño se debe terminar dentro de una hora de levantarse de la cama por la mañana.</string>
    <string name="s_21b66">Esto no es generalmente un problema. Usted no debe preocuparse por dar tiempos exactos, y usted no debe mirar el reloj. Acaba de dar su mejor estimación.</string>
    <string name="s_21b11">Un diario de sueño está diseñado para recoger información sobre su patrón de sueño diario. Debe ser llenado todos los días y está diseñado para ser completado en dos horas de salir de la cama por la mañana. Si se olvida de llenar el diario o no puede terminarla, deje en blanco el diario de ese día.</string>
    <string name="s_21b55">Este diario puede ser utilizado para las personas que están despiertos o dormidos en horas inusuales. En el diario de sueño, la palabra es el momento cuando se elige o se le exige estar despierto. El término "bed", el lugar donde normalmente duerme.</string>
    <string name="s_SleepDiary">Diario del Sueño</string>
    <string name="s_PastWeeks">Pasado Día Sueño Finalización 7 Diario: </string>
    <string name="s_SleepDiaryReminder">Sueño Recordatorio Diario</string>
    <string name="s_RecommendedDaily">Diaria Recomendada</string>
    <string name="s_Time">Tiempo</string>
    <string name="s_51a">CBT-i Coach es una aplicación de telefonía móvil para los veteranos, miembros de servicios, y otros que participan en la terapia cognitivo-conductual para el insomnio. Su objetivo es aumentar la atención cara a cara con un profesional de la salud. También se puede utilizar por sí mismo, pero no pretende sustituir la terapia para aquellos que lo necesitan. \ NSe le guiará a través del proceso de aprendizaje sobre el sueño, el desarrollo de buenos hábitos de sueño, y deshacerse de los hábitos que interfieren con el sueño . También ofrece un programa estructurado para obtener su reposición reloj biológico para que sea más fácil ir a dormir y dormir toda la noche.</string>
    <string name="s_ResetAllUserData">Restablecer Todos los Datos de Usuario</string>
    <string name="s_ProvideAUD">Proporcionar Datos de Uso Anónimos</string>
    <string name="s_50b">Ayude a mejorar esta aplicación mediante el envío automático de diagnóstico diarios y datos de uso. Datos de diagnóstico pueden incluir información de ubicación. Aunque nadie puede ver sus datos personales, que analiza las tendencias globales nos ayuda a hacer mejores productos.</string>
    <string name="s_PTeam">•	Julia E. Hoffman, Psy.D.\n•	Katherine Taylor, M.P.H.\n•	Eric Kuhn, Ph.D.\n•	Carolyn Greene, Ph.D.\n•	Kenneth Weingardt, Ph.D.\n•	Josef I. Ruzek, Ph.D.</string>
    <string name="s_SME">Expertos en la Materia</string>
    <string name="s_SMETeam">•	Rachel Manber, Ph.D.\n•	Mickey Trockel, M.D.\n•	Philip Gehrman, Ph.D.</string>
    <string name="s_ProjectPartners1">CBT-i Coach fue un esfuerzo de colaboración entre el Centro de VA Nacional para el PTSD, Stanford University Medical Center y el Centro Nacional para el Departamento de Defensa de Telesalud y Tecnología. \ NCBT-i Coach se basa en el manual de terapia, terapia cognitivo-conductual para el insomnio de los Veteranos, por Rachel Manber, Ph . D., Leah Friedman, Ph.D., Colleen Carney, Ph.D., Jack Edinger, Ph.D., Dana Epstein, Ph.D., Patricia Haynes, Ph.D., Wilfred Pigeon, Ph.D . y Allison Siebern, Ph.D. CBT-i se ha demostrado ser eficaz para el insomnio para ambos veteranos y civiles.</string>
    <string name="s_ProjectPartners4">La Investigación de Enfermedad, Educación y Clínica Centro Mental VA Sierra Pacific es la construcción de un sistema integrado de la clínica, la investigación y las actividades educativas destinadas a mejorar la atención clínica de los Veteranos con demencia y con TEPT tanto en VISN 21 y de todo el sistema.</string>
    <string name="s_ProjectPartners3">Stanford Escuela de Medicina de la misión va a ser una escuela de medicina primera investigación, la que mejora la salud a través del liderazgo y un enfoque de colaboración para el descubrimiento y la innovación en la atención al paciente, educación e investigación.</string>
    <string name="s_ProjectPartners5">El Centro Nacional de Telesalud y Tecnología | T2 | investiga, desarrolla, evalúa e implementa las tecnologías nuevas y existentes para la Salud Psicológica (PH) y lesiones cerebrales traumáticas (TBI) a través del Departamento de Defensa (DoD). \ NT2 es un componente central de los Centros de Defensa de Excelencia para la Salud Psicológica y Lesiones Cerebrales Traumáticas (DCoE) \ n \ n t "tecnología para hacer que la gente sana". \ \ n \ nPara obtener más información sobre el insomnio y otros temas para los veteranos, ver http://ptsd.va.gov.</string>
    <string name="s_ProjectPartners2">El Centro Nacional para el PTSD, en el Departamento de Asuntos de Veteranos, tiene como objetivo ayudar a los veteranos de Estados Unidos y otros a través de la investigación, la educación y la capacitación sobre el trauma y el trastorno de estrés postraumático. \ N \ "progreso científico y el fomento de la comprensión de estrés postraumático \"</string>
    <string name="s_40b">Lea acerca de cómo su funcionamiento sueño, ambiente de sueño y los hábitos diarios pueden afectar su salud. Buscar las definiciones de los términos utilizados en la terapia cognitivo-conductual para el insomnio.</string>
    <string name="s_CBTiGlossary">CBT-i Glosario</string>
    <string name="s_HealthySleepHabits">Hábitos de Sueño Saludables</string>
    <string name="s_Sleep101">Sueño 101</string>
    <string name="s_learn101_1">CBT-i - Terapia cognitivo-conductual para el insomnio - es un tratamiento no farmacológico del insomnio que se basa en el conocimiento científico sobre el sueño. Los objetivos de la CBT-i son para ayudar a conciliar el sueño, permanecer dormido, y mejorar su funcionamiento durante el día, como resultado de un mejor sueño en la noche. \n\n\t • La parte "cognitiva" de la CBT-i se centra en los pensamientos, sentimientos y expectativas sobre el sueño y el insomnio que pueden interponerse en el camino de un buen sueño. \n\t • El aspecto \"comportamiento\" de la CBT-i ayuda a las personas a adoptar hábitos de sueño de carácter personal que, con base en la ciencia del sueño, le ayudará a dormir mejor.</string>
    <string name="s_learn101_1t">¿Qué es CBT-i?</string>
    <string name="s_learn101_2t">¿Por qué dormimos?</string>
    <string name="s_learn101_2">Sueño, como el oxígeno, los alimentos y el agua, es una de nuestras necesidades básicas diarias. Científicos del sueño no están de acuerdo sobre el propósito biológico fundamental de sueño. Algunos creen que durante el sueño el cuerpo humano restaura y repara las células y los tejidos que han sido dañados mientras estamos despiertos. Otros expertos creen que el sueño es esencial para el mantenimiento del metabolismo humano normal. También hay pruebas de que el sueño es importante para el almacenamiento de memorias. A pesar de estas diferencias, los expertos del sueño suelen coincidir en que funcione mejor que todos requerimos consistente, buena calidad del sueño.</string>
    <string name="s_learn101_3">Many research studies have shown that sleep is a process made up of two states: Rapid Eye Movement (REM sleep) and Non-Rapid Eye Movement (non REM) sleep. Non REM sleep is composed of several stages, and occupies about 75- 80% of the night\'s sleep of a \"typical\" young, healthy adult. The rest of the night\’s sleep is REM sleep.</string>
    <string name="s_learn101_3t">Las Etapas del Sueño</string>
    <string name="s_learn101_32">N1:  Las personas experimentan la etapa N1 sueño como muy ligero, y cuando despertó, muchas personas piensan que no se han dormido. Sin embargo, la etapa N1 parece ser una parte esencial de sueño normal. Las personas con insomnio y los adultos mayores pasan más de su noche\'s sueño en fase N1 que aquellos sin insomnio.</string>
    <string name="s_learn101_33">N2:  N2 ocupa alrededor del 40-55% del sueño de la noche en un adulto joven. Es más difícil despertar a una persona de esta etapa y la mayoría de la gente sabe que han estado dormidos.</string>
    <string name="s_learn101_34">N3:  La actividad cerebral durante el sueño N3 también se conoce como sueño de ondas lentas, ya que se caracteriza por olas distintivos lentas llamadas ondas delta. N3 es percibido como el sueño más profundo, es más difícil de despertar a la gente de esta etapa. Las personas tienden a tener más etapas del sueño N3 en las noches siguientes vigilia prolongada.</string>
    <string name="s_learn101_35">REM:  El sueño REM es cuando ocurre la mayoría de sueños. Durante el sueño REM, las ráfagas de los movimientos rápidos de los ojos pueden ser observados y el ritmo cardíaco y la respiración se vuelven menos regular. Hay un aumento de flujo sanguíneo al cerebro. Curiosamente, las actividades de las ondas cerebrales durante el sueño REM son un poco similares a los observados durante la vigilia. Sin embargo, durante el sueño REM el cuerpo\'s músculos esqueléticos están en un estado de parálisis relativa que impide a la gente \'actuar\' sus sueños</string>
    <string name="s_learn101_42">Dormir Unidad: Nuestra unidad de sueño es más baja por la mañana y gradualmente aumenta a medida que avanza el día. Dormir reduce gradualmente nuestra unidad de sueño ya que "recargamos nuestra reserva de energía", por lo que dormir la siesta antes de acostarse (por ejemplo, quedarse dormido mientras ve la televisión por la noche) puede hacer que sea más difícil para nosotros para conciliar el sueño después. El más largo es el tiempo que ha transcurrido desde la última vez que dormimos, más fuerte es la unidad del sueño y la más fácil será para conciliar el sueño. Cuando la unidad de sueño es muy fuerte nos sentimos con sueño. </string>
    <string name="s_learn101_43">Proceso circadiano: Las personas tienen potente interno \'relojes\' que afecta a su funcionamiento corporal, incluyendo la digestión, la temperatura corporal, y el sueño / vigilia patrón. La mayoría de estos \ "relojes \ 'parece funcionar a través de aproximadamente 24 horas períodos. Horarios de sueño irregulares debilitan nuestros relojes biológicos, por lo que es especialmente importante para mantener vigilia regular y de tiempos de la cama. Nuestros relojes utilizan señales luminosas para restablecer, por lo que salir de la cama a la misma hora todos los días mantiene el reloj en marcha con un ritmo fuerte y regular, que soporta un buen sueño.</string>
    <string name="s_learn101_44">Excitación: Feeling \ "en guardia \" o ansioso puede enmascarar la somnolencia (fuerte impulso del sueño) y hacer que el sueño difícil. Por ejemplo, cuando una persona con falta de sueño está ansioso por tener que comparecer ante un juez el tráfico, esta persona generalmente no se siente somnoliento durante la audiencia a pesar de no dormir lo suficiente la noche anterior. Cuando la comparecencia ha terminado, y la persona se relaja, puede quedarse dormido mientras leía un artículo de la revista porque su fuerte impulso sueño ya no está enmascarado por la ansiedad. Este ejemplo muestra cómo el equilibrio de la unidad del sueño y la excitación (tal como una amenaza percibida, la ansiedad, la mente activa, o la tensión del cuerpo) determina la probabilidad de sueño en un momento dado. Las fuentes comunes de la excitación a la hora de acostarse incluyen pensar en cuestiones que no se han resuelto o abordado durante el día de forma adecuada, la preocupación sobre el sueño, tratando de recordar lo que hay que hacer al día siguiente, y preocuparse por las cosas que no están en nuestro control.</string>
    <string name="s_learn101_4">Hay dos procesos que regulan el sueño y la vigilia, el sueño y la unidad de proceso circadiano. La excitación también afecta nuestra capacidad de dormir.</string>
    <string name="s_learn101_4t">Reguladores del Sueño</string>
    <string name="s_learn101_5t">Somnolencia vs Cansancio</string>
    <string name="s_learn101_5">A menudo las personas utilizan los términos \"somnoliento\" y \"cansados​\" indistintamente, pero en realidad quieren decir cosas diferentes. \"Cansados​\" puede significar que la persona tiene bajo consumo de energía, pero no necesariamente una necesidad de dormir. \"somnoliento\" generalmente se refiere a una necesidad real para el sueño. Pensando en sus niveles de sentirse cansado y con sueño por separado podría ayudar a determinar cuando usted tiene una necesidad real de sueño (fuerte impulso del sueño), en lugar de una falta general de energía. Esto puede ayudarle a decidir cuándo realmente tratar de dormir y cuándo descansar su cuerpo.</string>
    <string name="s_learn101_6">Trastorno de estrés postraumático (PTSD) describe un grupo de síntomas que se producen en respuesta a un evento traumático como estar involucrado en un accidente de automóvil o de combate militar. Estos síntomas incluyen sentirse tenso o \ "en guardia \" la mayor parte del tiempo, teniendo flashbacks o pesadillas y sentirse desconectado de las personas y las situaciones. Dificultad para dormir es un síntoma muy común de trastorno de estrés postraumático. \ N \ nEs individuos reportan evitar dormir porque tienen miedo de que puedan tener pesadillas, o pueden no ser capaces de responder a situaciones de urgencia que pudieran surgir. Pueden participar en el \ "conductas de seguridad \", como escuchar los ruidos afuera o comprobar las cerraduras en las puertas y ventanas. Las personas con trastorno de estrés postraumático puede que prefieran dormir en lugares fuera de la habitación o de tratar de retrasar la hora de acostarse. El sueño también puede ser difícil si trae recuerdos de un trauma, por ejemplo, si el trauma ha pasado por la noche.</string>
    <string name="s_learn101_6t">PTSD y el Sueño</string>
    <string name="s_learn101_9t">LDepresión y el Sueño</string>
    <string name="s_learn101_7t">Pesadillas </string>
    <string name="s_learn101_10t">Apnea del Sueño</string>
    <string name="s_learn101_9">La mayoría de las personas con depresión tienen problemas para dormir. Algunos despertar antes de lo deseado o planeado y otros pueden tener dificultades para levantarse de la cama porque no se deriva tanto placer de lo que hacen durante el día. La buena noticia es que la CBT-i es eficaz incluso para las personas que sufren de depresión. Mejora el sueño puede mejorar el estado de ánimo</string>
    <string name="s_learn101_8">Debido a la falta de sueño puede causar confusión cuando se despertó de repente, es peligroso para mantener las armas de fácil acceso. Ser confundido y asustado al despertar se incrementará la probabilidad de calcular mal la situación y querer descargar un arma cargada. Por lo tanto, es importante que se bloquee o descargar armas en casa, incluso si con ello aumenta la sensación de vulnerabilidad y la ansiedad, que puede conducir al insomnio a corto plazo.</string>
    <string name="s_learn101_7">Las pesadillas son sueños malos que causan despertar y respuestas emocionales negativas fuertes como el miedo al despertar del sueño. Para los veteranos, muchas pesadillas relacionadas con las actividades de combate peligrosas. Despertar después de una pesadilla puede dar lugar a las personas repiten la pesadilla, tratando de averiguar por qué la pesadilla que pasó y lo que podría significar. Algunos expertos creen que, al evitar dormir y reproducir pesadillas personas pueden ser más propensos a tener futuras pesadillas.</string>
    <string name="s_learn101_8t">Armas y el Sueño</string>
    <string name="s_learn101_10">La apnea del sueño es un trastorno del sueño en la que las vías respiratorias (nariz y garganta), total o parcialmente obstruida. Estos acontecimientos pueden conducir a una disminución en los niveles de oxígeno en la sangre y despertares. Los síntomas nocturnos de la apnea del sueño incluyen ronquidos fuertes, resoplando y jadeando en busca de aire. A menos dicho un compañero, muchas personas no tienen idea de que tienen estos síntomas de la apnea del sueño. Síntomas diurnos de la apnea del sueño incluyen sentirse cansado por la mañana y sueño durante el día. Otros síntomas diurnos son un dolor de cabeza por la mañana poco después de que se resuelve el aumento y despertar con la boca seca. Si usted experimenta estos síntomas de manera regular usted debe hablar con su médico. La apnea del sueño aumenta el riesgo de enfermedad cardíaca y accidente cerebrovascular.</string>
    <string name="s_learn101_11">Ciertos medicamentos y sustancias utilizadas pueden perturbar el sueño. Estos incluyen algunos medicamentos para el asma (por ejemplo, teofilina), algunos en los descongestionantes de venta libre y las alergias y el resfriado, algunos esteroides (por ejemplo, prednisona), betabloqueantes (medicamentos utilizados para tratar las enfermedades cardíacas), medicamentos para el TDAH (por ejemplo, Adderall) y algunos antidepresivos (por ejemplo, Wellbutrin). Pregúntele a su médico si los medicamentos que está tomando podrían interferir con el sueño. No dejar de tomar los medicamentos recetados sin antes consultar con su médico. \n\nwhile \ "pastillas para dormir\" son útiles cuando se toman durante un breve periodo de tiempo, el uso prolongado, crónica puede causar la tolerancia (necesidad de más medicamentos para obtener el mismo efecto ) y dependencia psicológica. Cada persona tiene un nivel diferente de tolerancia a estos medicamentos y tendrá una reacción diferente a su uso. Algunos experimentan el efecto de la medicación durante mucho tiempo y son somnoliento o letárgico al día siguiente. Asegúrese de utilizar sólo los medicamentos para dormir según las instrucciones de su médico y reportar cualquier efecto secundario a su equipo de tratamiento.</string>
    <string name="s_learn101_11t">Medicamentos</string>
    <string name="s_learnsh_01">La preocupación por las preocupaciones pequeñas y grandes, dándole vueltas a sus problemas, o la planificación de eventos futuros, mientras que en la cama puede mantenerlo despierto. Cuando el pensamiento perturbador ocurre con frecuencia, puede que le resulte útil a apartar un tiempo cada día para hacer el pensamiento, la preocupación, la resolución de problemas y la planificación que tiene que hacer. Entonces, si se producen pensamientos intrusivos durante su período de sueño, ellos aplazar hasta el \"tiempo de pensar y preocuparse \" durante el día siguiente. Mediante la programación de un tiempo diario para centrarse en sus preocupaciones, usted encontrará que usted tiene menos pensamientos preocupados mientras está en la cama. Para obtener ayuda con la suya, ver \"Planificación de un tiempo para preocuparse \" en el \"Útiles\" tab. \n\nMuchas personas se encuentran preocuparse por no poder dormir, que, por desgracia, también puede mantenerlos despiertos. Recuerda que, si bien no puede ser incómodo para dormir, su cuerpo está diseñado para tolerar dormir menos-que-perfecta algunas noches. De hecho, la pérdida de sueño puede aumentar su deseo de sueño, lo que puede resultar en una mejoría del sueño las noches siguientes. Es importante reducir el tiempo de la noche la ansiedad con el fin de mejorar sus posibilidades de conseguir un sueño de calidad.</string>
    <string name="s_learnsh_01t">Preocupación en la Cama</string>
    <string name="s_learnsh_04">Usted puede crear una "zona de amortiguación \" \ por sí mismo, que es una tranquila hora antes de acostarse que le permita relajarse. Proporciona una transición entre las actividades del día y de la tranquilidad de tiempo, más pacífico del sueño. Arrojando emociones y las tensiones del día le calma y permitir que el sueño a desarrollarse naturalmente. Para ideas sobre maneras de crear una zona de seguridad, consulte la pestaña \ "Herramientas \".</string>
    <string name="s_learnsh_02">Ser consciente del tiempo puede aumentar la frustración e interferir con el sueño. Pon tu reloj en la habitación, darle la vuelta y no ver la hora en el medio de la noche.</string>
    <string name="s_learnsh_03">Dormir en el que no sea su hora especificada en la cama veces puede debilitar la unidad del sueño y podría sacudir el ritmo circadiano natural del cuerpo. Sin embargo, si usted se siente con mucho sueño (no sólo cansado, pero en realidad sueño) puede tomar una breve siesta (15 a 30 minutos). Sleepy People cometen errores, situaciones juzgan mal, y accidentalmente pueden lastimarse a sí mismos oa los demás. Por lo tanto, no intente permanecer despierto sólo para mantenerse en línea con su receta sueño. Seguridad reemplaza a todas las demás pautas de sueño. \ N \ n Si usted siente que tiene una siesta, trate de hacerlo de 7 a 9 horas después de su hora de despertarse por la mañana, lo que para la mayoría de la gente está en la mitad de la tarde. La siesta entonces coincidir con el patrón de su reloj biológico, que tiene un baño naturales (estado de alerta inferior) en ese momento. Lo ideal sería que las siestas deben tomarse aproximadamente a la misma hora todos los días, de lo contrario, pueden debilitar la señal de sueño. Las siestas se deben tomar en la cama, ya que están entrenando para asociar la cama con el sueño. Ponga su despertador para que no hagas siestas demasiado largas.</string>
    <string name="s_learnsh_02t">Mirando el Reloj</string>
    <string name="s_learnsh_03t">Siesta</string>
    <string name="s_learnsh_04t">Terminando</string>
    <string name="s_learnsh_10">La nicotina abandona el cuerpo relativamente rápido, por lo general alrededor de dos horas después de su uso. Esto puede crear antojos en el medio de la noche. Por esta razón, lo mejor es evitar fumar por lo menos dos horas antes de acostarse, si es posible.</string>
    <string name="s_learnsh_11">Su ambiente para dormir debe ser tranquilo y oscuro, y seguro, con una temperatura agradable. El ruido y la luz (luz tenue, incluso) pueden interrumpir o reducir su sueño. Una buena manera de filtrar el ruido no deseado es dormir con \ "ruido blanco \" en el fondo. Esto puede ser el sonido de un ventilador, el zumbido de estática en la radio, o usted puede comprar una máquina de \ "ruido blanco \" para ayudar con el sueño.</string>
    <string name="s_learnsh_10t">Uso de Nicotina</string>
    <string name="s_learnsh_05t">Uso de la Habitación para Dos únicas Actividades</string>
    <string name="s_learnsh_06t">Comida</string>
    <string name="s_learnsh_11t">Obtención de la Comodidad</string>
    <string name="s_learnsh_07t">Uso de Cafeína</string>
    <string name="s_learnsh_08">El ejercicio demasiado cerca de la hora de dormir pueden tener un impacto negativo sobre el sueño. El ejercicio activa el cuerpo, y eleva la temperatura corporal central, que no permite que el cuerpo experimente su caída normal en temperatura antes de dormir. El ejercicio vigoroso debe evitarse cerca de cuatro horas antes de acostarse. Ejercicios suaves de estiramiento antes de acostarse están bien e incluso puede ser relajante.</string>
    <string name="s_learnsh_09">Las bebidas alcohólicas pueden ser relajante y la gente se sienta somnoliento, sin embargo, pueden tener el efecto contrario, más tarde en la noche. A medida que se metaboliza el alcohol, que conduce a un sueño inquieto y perturbado. Para la mayoría de las personas sin antecedentes de alcoholismo, una copa de vino o una cerveza con la cena programada 3-4 horas antes de acostarse, no es probable que tenga un impacto negativo sobre el sueño. Sin embargo, para algunas personas muy sensibles a la eliminación completa de alcohol en la noche puede ser recomendable.</string>
    <string name="s_learnsh_06">El proceso de quedarse dormido ralentiza el sistema digestivo. Una comida pesada antes de acostarse por lo que puede conducir a la indigestión o reflujo durante la noche, los cuales perturban el sueño. Permitir que una ventana de 4 horas entre comer y dormir para permitir que los alimentos para digerir es una práctica de buen sueño. Sin embargo, si tienes hambre, un refrigerio ligero es apropiado.</string>
    <string name="s_learnsh_07">La cafeína es un estimulante de acción relativamente prolongada cuyos efectos pueden durar varias horas después de su consumo. Las personas difieren en gran medida en la forma en que afecta a la cafeína y en la longitud de tiempo que dura, por ejemplo, los adultos mayores tienden a ser más sensibles a la cafeína. La cafeína puede permanecer activo 4-5 horas después de que se consume, así que trate de evitar la cafeína después del almuerzo si usted quiere asegurarse de que no afecta a su sueño. Limite el consumo de bebidas con cafeína al equivalente de no más de tres tazas de ocho onzas al día. Para establecer las metas para el consumo de cafeína, echa un vistazo a la pestaña \ "Herramientas \".</string>
    <string name="s_learnsh_05">Si bien en la cama, se debe evitar hacer las cosas que haces cuando estás despierto. No leer, ver la televisión, comer, estudiar o utilizar el teléfono o el ordenador portátil. Hacer estas cosas en la cama crea asociaciones entre la cama y las actividades que no sean dormir, que puede entrenar a su mente para mantenerse despierto mientras en la cama. Con sólo usar su cama para dormir, puede ayudar a que se convierta en un lugar donde el sueño es algo natural. La actividad sexual es la única excepción a esta norma. \n\nLa actividad más importante que se debe eliminar de la cama es la actividad de \ "tratando de dormir \", ya que inevitablemente interfiere con el proceso natural del sueño. Si usted se encuentra pensando sobre el sueño, mientras que en la cama, levantarse. Puede ser difícil no usar la cama para otras cosas, sobre todo si usted vive en un apartamento o una habitación de la residencia, pero puede ser una parte importante de la mejora de sus hábitos de sueño.</string>
    <string name="s_learnsh_08t">Ejercer</string>
    <string name="s_learnsh_09t">Uso de Alcohol</string>
    <string name="s_glossary07t">Soñoliento</string>
    <string name="s_glossary06t">Cama</string>
    <string name="s_glossary08t">Cansado</string>
    <string name="s_glossary01t">Diario del Sueño</string>
    <string name="s_glossary03t">Prescripción del Sueño </string>
    <string name="s_glossary02t">La eficiencia del sueño</string>
    <string name="s_glossary05t">Tiempo Total de Sueño</string>
    <string name="s_glossary08">Sintiendo una falta general de energía o fatiga general.</string>
    <string name="s_glossary06">Cama, en el contexto de esta aplicación, cualquier lugar designado para dormir</string>
    <string name="s_glossary07">Sintiendo la necesidad de dormir (en comparación con una sensación de "cansancio").</string>
    <string name="s_glossary05">Tiempo Total de Sueño:  La cantidad real de sueño que usted recibe durante un período de sueño. Es igual al período de sueño total menos el tiempo despierto. </string>
    <string name="s_glossary04">Tiempo En La Cama es la cantidad de tiempo recomendado para estar en la cama. Se determina tomando el tiempo despierto recomendada menos el tiempo de cama.</string>
    <string name="s_glossary03">El ir a la cama y levantarse a la misma hora cada día puede ayudar a fortalecer las señales naturales de su reloj biológico interno sueño. Esto es parte de la razón por terapeutas del sueño recomiendan una receta del sueño, una hora fija para acostarse y la hora de la alarma se establece, para las personas que tienen dificultades para dormir</string>
    <string name="s_glossary02">Su eficiencia del sueño es la proporción del tiempo que pasa durmiendo en relación con el tiempo que pasa en la cama. Por ejemplo, si se duerme durante 4 horas de las 6 horas que esté en la cama, la eficiencia del sueño es de 4/6 o 66.6%. La fórmula para la eficiencia del sueño es: la eficiencia promedio de sueño = sueño total medio tiempo / tiempo promedio en la cama</string>
    <string name="s_glossary01">Un diario de sueño está diseñado para recoger información sobre su patrón de sueño diario. Debe ser llenado todos los días y está diseñado para ser completado en dos horas de salir de la cama por la mañana. Si se olvida de llenar el diario o no puede terminarla, deje en blanco el diario de ese día.</string>
    <string name="s_glossary04t">Tiempo En La Cama</string>
    <string name="s_WorryTime">Tiempo preocupación</string>
    <string name="s_WindDownTime">Terminar el Tiempo de Inactividad</string>
    <string name="s_StopCaffeine">Detener Cafeína</string>
    <string name="s_PrescribedBedtime">Prescrita Hora de la Cama</string>
    <string name="s_PrescribedWakeTime">Prescrita Hora de Temporizador</string>
    <string name="s_60d">Utilice estos recordatorios para ayudarle a mantener un horario de sueño saludable y fomentar el uso de las herramientas de esta aplicación.</string>
    <string name="s_UpdateSleepPrescription">Actualizar la Prescripción del Sueño</string>
    <string name="s_remPrescribedWake">Prescrita Hora de Temporizador</string>
    <string name="s_remSleepDiary">Completar Diario de Sueño</string>
    <string name="s_remPrescribedBedtime">Prescrita Hora de Dormir</string>
    <string name="s_remWindDown">Comience Relajarse Tiempo</string>
    <string name="s_Reminder">Recordatorio</string>
    <string name="s_remUpdateSleepPrescription">Actualizar Prescripción Sueño</string>
    <string name="s_remUpdateSleepPrescriptionText">Ha sido una semana desde que actualizó su receta sueño. Puede ser útil para revisar su hora de dormir prescrito y el tiempo de vigilia con su proveedor o calcular una nueva receta sueño. Usted puede cambiar su hora de acostarse y la hora de la alarma prescrita en \ "Actualizar receta. \"</string>
    <string name="s_remSleepDiaryReminderHint">Se recomienda llenar los diarios del sueño en las dos horas de su llamada programado el tiempo, y debe ser completado cada día.</string>
    <string name="s_remTakeAssessment">Tome Evaluación</string>
    <string name="s_remTakeAssessmentText">Tome Evaluación</string>
    <string name="s_remWorryTime">Tiempo Preocupación</string>
    <string name="s_remStopCaffeine">Detener Cafeína</string>
    <string name="s_ResetAllReminders">Restablecer Todos los Recordatorios</string>
    <string name="s_ResetReminbersComplete">Restablecer Recordatorios Completa</string>
    <string name="s_QuietYourMind">Aquietar la Mente</string>
    <string name="s_PreventInsomniaintheFuture">Prevenir el Insomnio en el Futuro</string>
    <string name="s_CreateNewSleepHabits">Crear nuevos hábitos de Sueño </string>
    <string name="s_30b">Esta sección ofrece módulos interactivos que pueden ayudar a desarrollar y mantener hábitos de sueño útiles y relajarse y preparar su cuerpo para el sueño. También puede utilizar esta sección para aprender sobre cómo continuar a tener hábitos positivos del sueño en el futuro.</string>
    <string name="s_34b">Usando pautas CBT-i puede ayudar a crear un horario y ambiente que le ayuda a dormir. Utilice este \"construir nuevos hábitos de sueño\" sección para implementar algunos cambios en su rutina. Si usted está buscando maneras de calmar su mente, probar algunas de las actividades en la pestaña \"Quiet Your Mind\".</string>
    <string name="s_34e">El permanecer despierto hasta que esté realmente con sueño puede ayudar a fortalecer la unidad del sueño y estimular el sueño de venir más fácilmente. Sabe la diferencia entre el sueño y cansado? Echa un vistazo a la pestaña \ "Aprender \". Utilice estas actividades para ayudar a mantenerse hasta su hora de dormir prescrito. Si no está somnoliento en su hora de acostarse prescrito, mira la sección "Quiet Your Mind \" la manera de ayudar a su cuerpo y mente se relajan \. Nunca Recuerde que debe permanecer hasta cuando tenga sueño si pudiera interferir con las actividades o responsabilidades en que la somnolencia puede ser peligroso</string>
    <string name="s_SetUpYourSleepEnvironment">Configurar el entorno Sueño</string>
    <string name="s_GotoBedOnlyWhenSleepy">Ir a la Cama Sólo Cuando tenga Sueño</string>
    <string name="s_GetoutofBedWhenyoucantSleep">Levantarse de la Cama Cuando no se puede Dormir</string>
    <string name="s_GetoutofBedatyourPrescribedTime">Salir de la Cama a la Hora Prescrita</string>
    <string name="s_SetCaffeineGoals">Establezca Metas Cafeína</string>
    <string name="s_34a">La incorporación de nuevos hábitos en su rutina nocturna puede ayudar a dormir vienen más fácilmente. Utilice las siguientes herramientas para dar forma a su programa actual en una que conduce a la calidad del sueño.</string>
    <string name="s_34i">Es importante controlar el consumo de cafeína, si usted está teniendo problemas para dormir. Las personas que tienen dificultades para dormir no deben beber más de tres 8-oz tazas de bebidas con cafeína por día, y no tener ningún almuerzo después. Si desea administrar su consumo de cafeína, se fija una meta diaria a continuación:</string>
    <string name="s_ReducingCaffeine">Reducir la Cafeína</string>
    <string name="s_NewSleepHabits">Nuevos Hábitos de Sueño</string>
    <string name="s_DailyCaffeineDrinkLimit">Límite Diario de Cafeína Beber </string>
    <string name="s_34f">Utilice la siguiente lista de comprobación para asegurarse de que tiene el ambiente óptimo de sueño. Si no es posible adaptar el entorno a estas directrices, leer acerca de las posibilidades alternativas.</string>
    <string name="s_LowNoiseLevel">Bajo Nivel de Ruido</string>
    <string name="s_Roomisdark">Habitación es Oscura</string>
    <string name="s_34h">El mantenimiento de un ambiente familiar que es consistente con los buenos hábitos de sueño es una parte clave de la mejora de su sueño. Utilice las adaptaciones sugeridas al cambiar su entorno es difícil.</string>
    <string name="s_Temperatureiscomfortable">La temperatura es cómoda</string>
    <string name="s_Sleepisundisturbedbyothers">El sueño es perturbado por otros</string>
    <string name="s_Reservemybedforsleepsex">Reserve la cama para dormir/sexo</string>
    <string name="s_Lownoiseleveltext">El ruido del tráfico o el medio ambiente exterior puede ser difícil de controlar. Si el ruido se puede mantener despierto se tiene en cuenta el uso de un ventilador o una máquina de ruido blanco para hacer su cama zona más propicia para dormir.</string>
    <string name="s_Roomisdarktext">A veces la luz por la mañana, la luna llena, o la iluminación de las calles pueden interferir con tener una buena noche de sueño. Considere la posibilidad de cambio de cubiertas de la ventana si la luz puede ser un problema.</string>
    <string name="s_Temperatureiscomfortabletext">Sentirse demasiado caliente o frío durante la noche puede interferir con el sueño. Considere la posibilidad de ropa y mantas para dormir estratificación de temperatura es más fácil de ajustar, o comprar un ventilador o calentador.</string>
    <string name="s_Sleepisundisturbedbyotherstext">Considere la posibilidad de otros arreglos para dormir con los socios y las mascotas que le permitirá el espacio y la tranquilidad que necesita.</string>
    <string name="s_Reservemybedforsleepsextext">Si vive en un dormitorio o estudio reservar una cama para dormir y tener sexo difícil, crear otra esquina de la habitación para otras actividades. Si tiene que usar la cama para otras actividades intente cubrir la cama con una manta día (de un color diferente al de la manta de la noche). Cuando esté listo para dormir, retire la manta. Esto ayudará cue tu mente a asociar la cama con el sueño.</string>
    <string name="s_SleepEnvironment">Medio Ambiente Sueño</string>
    <string name="s_slpy_text">Si usted está teniendo problemas para mantenerse despierto hasta su hora de acostarse programada, consulte las actividades para no dormir, a continuación, para obtener ideas sobre cómo mantenerse hasta que es hora de dormir. Si una actividad continua trabajando para tocar la estrella al lado de él para resaltarlo.</string>
    <string name="s_awake05">Llame a un amigo</string>
    <string name="s_awake06">Haga ejercicios de estiramiento</string>
    <string name="s_awake03">Vea un programa de misterio</string>
    <string name="s_awake04">Escribe una larga carta</string>
    <string name="s_awake01">Trabajar en un proyecto o pasatiempo que le parezca interesante</string>
    <string name="s_awake02">Leer un libro que es difícil de dejar</string>
    <string name="s_awake07">Ponte de pie y caminar</string>
    <string name="s_awake08">Hacer las tareas domésticas</string>
    <string name="s_awake09">Escucha música alegre (cantar o tararear)</string>
    <string name="s_awake11">Ver un espectáculo de comedia</string>
    <string name="s_awake10">Baile al ritmo de música alegre</string>
    <string name="s_awake13">Ver un espectáculo de comedia</string>
    <string name="s_awake12">Ponte de pie y caminar</string>
    <string name="s_awake15">Salir a la calle (si es seguro)</string>
    <string name="s_awake14">Encienda todas las luces</string>
    <string name="s_awake17">Prepare las comidas para el resto de la semana</string>
    <string name="s_awake16">Empaque el almuerzo de mañana</string>
    <string name="s_awake18">Separe la ropa</string>
    <string name="s_awake19">Organización de archivos informáticos</string>
    <string name="s_awake20">Organizar cajones / estantes</string>
    <string name="s_ActivitiesToKeepYouAwake">Actividades Para No Dormir</string>
    <string name="s_GotoBed">Acostarse</string>
    <string name="s_GetoutofBed">Salir de la Cama a</string>
    <string name="s_34e1">Levantarse de la cama cuando usted está teniendo problemas para dormir ayuda a evitar que su mente se asocien estar despierto con estar en la cama, lo cual puede ayudar a su sueño en el futuro. Use algunas de las ideas de actividades para mantenerte relajado y ocuparon hasta que esté muy somnoliento y listo para volver a la cama. Al levantarse de la cama que debe hacer cosas que están participando, pero calmando.</string>
    <string name="s_34e2">Levantarse de la cama por la mañana, a la hora prescrita ayuda a mantener su horario constante de sueño y le impide la asociación de estar en la cama con estar despierto. Aproveche estas ideas para actividades para ayudar a motivar a usted para comenzar su día. También considere el establecimiento de un recordatorio de la actividad, que coincide con su estela prescrito el tiempo.</string>
    <string name="s_ActivitiesfortheMiddleoftheNight">Actividades para el Medio de la Noche</string>
    <string name="s_CantSleep04">Juega solitario en línea o con tarjetas en casa, siempre y cuando usted no es muy competitiva respecto </string>
    <string name="s_CantSleep03">Ordenar el correo basura y las facturas (pero no pagar las facturas) </string>
    <string name="s_CantSleep02">Actualice sus libretas de direcciones o empezar uno en línea o en papel en 
</string>
    <string name="s_CantSleep01">Mira a través de los catálogos </string>
    <string name="s_CantSleep08">De-desorden de su mesa de centro, mesa de comedor, encimeras de cocina o escritorio </string>
    <string name="s_CantSleep07">Crear un menú detallado para cenas </string>
    <string name="s_CantSleep06">Haga una lista de compras para la semana </string>
    <string name="s_CantSleep05">Póngase al día con la lectura (siempre y cuando los materiales de lectura pueden mantenerte despierto) </string>
    <string name="s_CantSleep09">Crear una lista de actividades que usted gusta hacer los fines de semana y vacaciones</string>
    <string name="s_CantSleep20">Lea a sus hijos libros son a menudo muy reconfortante y positiva en sus mensajes</string>
    <string name="s_CantSleep14">Haga una lista de materiales para un proyecto de la casa</string>
    <string name="s_CantSleep15">Elija uno o dos cajones para limpiar (en su escritorio, cocina, cuarto de baño)</string>
    <string name="s_CantSleep12">La tienda de fiesta, boda o cumpleaños regalos en línea</string>
    <string name="s_CantSleep13">Leer revistas u otro material ligero</string>
    <string name="s_CantSleep18">Anote los pensamientos en una libreta durante un período de tiempo asignado. Use este ejercicio para ayudar a disminuir la noche pensando y preocupándose</string>
    <string name="s_CantSleep19">Tejer o hacer otras manualidades que usted puede dejar de funcionar en cuando se siente somnoliento</string>
    <string name="s_CantSleep16">Ver infomerciales, C-SPAN, The Weather Channel, u otros programas de televisión repetitivos </string>
    <string name="s_CantSleep17">Organizar las colecciones de CD o DVD y elegir algunos para donar o vender si no disfrutar de ellos </string>
    <string name="s_CantSleep10">El trabajo en los álbumes de fotos o álbumes de recortes</string>
    <string name="s_CantSleep11">Doblar la ropa, guardar la ropa</string>
    <string name="s_MorningActivities">Actividades de la Mañana</string>
    <string name="s_GetOutofBedatYourPrescribedTime">Salir de la Cama a la Hora Prescrita</string>
    <string name="s_MorningActivitiestext">Tener una actividad que esperamos que en la mañana puede ayudar a salir de la cama a la misma hora cada día parece más factible. Ver actividades de la mañana, a continuación, para las ideas de cosas que hacer por la mañana. Si una actividad continua trabajando para usted, es posible que desee aprovechar la estrella al lado de él para resaltarlo.</string>
    <string name="s_GetOut02">Ver el amanecer</string>
    <string name="s_GetOut03">Sacar al perro a dar un paseo</string>
    <string name="s_GetOut01">Meditar o Rezar</string>
    <string name="s_GetOut06">Go to the grocery store or other stores that open early</string>
    <string name="s_GetOut07">Hacer comida para ti y para todos los demás en la casa</string>
    <string name="s_GetOut04">Read the newspaper or read the news online</string>
    <string name="s_GetOut05">Vaya a su gimnasio o hacer ejercicio en casa</string>
    <string name="s_GetOut08">Disfruta de ser capaz de prepararse para el trabajo y los niños listos para la escuela sin tener que correr</string>
    <string name="s_GetOut09">Ordenar los juguetes de algunos niños y elija cosas por buena voluntad o una venta de garaje</string>
    <string name="s_GetOut10">Ordenar y comenzar su ropa, o planchar la ropa de trabajo</string>
    <string name="s_GetOut11">Inicie un presupuesto para su familia en una hoja de cálculo o en un cuaderno</string>
    <string name="s_GetOut12">Enviar correos electrónicos a amigos o consultar su correo electrónico del trabajo</string>
    <string name="s_GetOut13">Triture o borrar discos informáticos viejos</string>
    <string name="s_GetOut14">Organice todas sus facturas, recibos, cupones e información de garantía en un armario o carpetas de presentación</string>
    <string name="s_GetOut15">Obtener un poco de la preparación de platos de la cena comenzó (marinado, cortar verduras, etc)</string>
    <string name="s_GetOut16">Hacer la cama y poner en orden su habitación</string>
    <string name="s_GetOut17">Abra las cortinas y las persianas de la casa</string>
    <string name="s_GetOut18">Barrer la acera o pasos, o palear la nieve</string>
    <string name="s_GetOut19">Haga un poco de jardinería luz o agua o las plantas de interior que están alrededor del porche</string>
    <string name="s_GetOut20">Revise su lista de cosas por hacer para el día o </string>
    <string name="s_35a">Los ejercicios de relajación son oportunidades para ayudar a su cuerpo a aprender a relajarse. Intente cada uno de los ejercicios para determinar cuáles son los más atractivos y útiles.</string>
    <string name="s_WindingDown">Terminando</string>
    <string name="s_ChangeYourPerspective">Cambie su Perspectiva</string>
    <string name="s_ScheduleWorryTime">Programe Tiempo para Preocuparse</string>
    <string name="s_BreathingTool">Herramienta de Respiración</string>
    <string name="s_ProgressiveMuscleRelaxation">Relajación Muscular Progresiva</string>
    <string name="s_GuidedImageryForest">Imagen Guiada: Bosque</string>
    <string name="s_GuidedImageryCountryRoad">Imagen Guiada: Carretera Nacional</string>
    <string name="s_GuidedImageryBeach">Imagen Guiada: Playa</string>
    <string name="s_ObserveThoughtsCloudsintheSky">Observe Pensamientos: Nubes en el cielo</string>
    <string name="s_ObserveSensationsBodyScan">Observe Sensations: Exploración de la carrocería</string>
    <string name="s_35b">La relajación es una parte integral de ser capaz de dormir. Utilice las herramientas en esta sección para promover la relajación de la mente y el cuerpo, por lo que el sueño es algo natural.</string>
    <string name="s_WindDownTimetext">Tener un tiempo de enrollamiento hacia abajo antes de ir a dormir puede ayudar a relajar la mente y el cuerpo. Ver las Actividades nocturnas por debajo de explorar algunas ideas sobre qué hacer durante su zona de amortiguamiento. Si una actividad continua trabajando para usted, es posible que desee aprovechar la estrella al lado de él para marcarlo como favorito.</string>
    <string name="s_EveningActivities">Actiities Noche </string>
    <string name="s_Wind21">Tejer</string>
    <string name="s_Wind20">Hilo</string>
    <string name="s_Wind10">Escuchar música lenta, relajante o instrumental</string>
    <string name="s_Wind12">Organizar colecciones - fotos, viejas cartas, libros u otros artículos</string>
    <string name="s_Wind11">Reúne las facturas y declaraciones viejas y triturarlos</string>
    <string name="s_Wind14">Pula sus zapatos</string>
    <string name="s_Wind13">Catch up on laundry or folding clothes</string>
    <string name="s_Wind16">Escribe en tu diario</string>
    <string name="s_Wind15">Hierro o mend ropa</string>
    <string name="s_Wind18">Dése un pedicure, manicure o facial</string>
    <string name="s_Wind17">Haga algunos estiramientos para relajar los músculos</string>
    <string name="s_Wind19">Barrer o trapear el piso de la cocina, mientras que no hay nadie allí para caminar sobre ella</string>
    <string name="s_Wind08">Sacar al perro a dar un largo paseo</string>
    <string name="s_Wind09">Novio a sus mascotas</string>
    <string name="s_Wind06">Navega por Internet (sólo los temas no estresantes), o hacer la investigación para compras importantes (automóviles, electrodomésticos, vacaciones)</string>
    <string name="s_Wind07">Ver películas o episodios de programas de televisión que no has visto en mucho tiempo (hay películas de acción o thrillers de)</string>
    <string name="s_Wind04">Tome un baño o una ducha larga</string>
    <string name="s_Wind02">Haga su almuerzo para el día siguiente</string>
    <string name="s_Wind03">Preparar la cena para el día siguiente y guárdelo en el refrigerador</string>
    <string name="s_Wind01">Elige la ropa para vestir el día siguiente</string>
    <string name="sw_Wind05">Escribir notas de agradecimiento o correos electrónicos cortos a los amigos</string>
    <string name="s_Thought_Sleep02">Voy a sobrevivir incluso si no duermo en toda la noche.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep03">He hecho esto antes, así que sé que puedo hacerlo de nuevo.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep04">Yo no tengo que sentir cómodo todo el tiempo. Soy humano.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep05">Este es otro reto que voy a entender y enfrentar.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep06">He pasado por esto antes y fue muy bien.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep07">Una noche de mal sueño no es el fin del mundo.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep08">Este vueltas en la cama durante la noche pasará.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep09">Aunque se siente como nunca voy a conseguir una buena noche de sueño puede no ser el caso. Anticipando que yo no dormir bien es probable que empeorar mi sueño. He funcionado bien antes incluso después de no dormir bien.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep10">He funcionado mal antes incluso después de que dormí bien</string>
    <string name="s_Thought_Sleep11">Aunque me estoy anticipando una mala noche de sueño, podría estar bien ... he dormido mucho antes.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep12">El cuerpo, naturalmente, regula el sueño, incluso si me olvido de dormir un poco voy a ser capaz de funcionar.</string>
    <string name="s_Thought_Sleep13">Si yo no me preocupo por el sueño, tiene falta de sueño una noche es probable que mejorar mi sueño la noche siguiente.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma01">He pasado por muchas cosas difíciles en mi vida y ha sobrevivido.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma02">Las pesadillas son inquietantes, pero no son reales. Estoy seguro.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma03">Sé que estoy en un lugar seguro, a pesar de que mi mente me dice otra cosa.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma04">I puedo sentir el latido de mi corazón y mis pies en el suelo. I estoy vivo and okay.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma05">He pasado por cosas peores antes y lo hizo a través de forma segura.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma06">Mi cuerpo está reaccionando a una memoria. Ahora mismo estoy a salvo.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma07">Esta situación es diferente de lo que me pasó a mí y yo voy a estar bien.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma08">Estoy aquí mismo, ahora mismo.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma09">Soy fuerte. Ahora estoy a salvo.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma10">Puedo protegerme.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma11">Este sentimiento pasará.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma12">Estoy en un lugar seguro.</string>
    <string name="s_Thought_Trauma13">Este sentimiento pasará.</string>
    <string name="s_Wind22">Edredón</string>
    <string name="s_Wind05">Escribir notas de agradecimiento o correos electrónicos cortos a los amigos</string>
    <string name="s_Thought_Sleep01">Puedo tolerar esto.</string>
    <string name="s_Thought">Pensamiento</string>
    <string name="s_TryAnother">Pruebe con Otro</string>
    <string name="s_ChangeYourPerspectivetext">Cambiar la forma de pensar puede cambiar la forma en que se siente y qué tan bien durmió. Concentrarse en los pensamientos alternativos para empezar a sentirse mejor.</string>
    <string name="s_WorriedAboutSleep">Preocupado por Sueño</string>
    <string name="s_WorriedAboutTrauma">Preocupado por Trauma</string>
    <string name="s_Perspective">Perspectiva </string>
    <string name="s_35e2">The Change Your herramienta Perspectiva proporciona recordatorios que pueden ayudarle a dar esperanza y confianza. Todos tenemos un flujo constante de pensamientos que atraviesan nuestra mente-esto se llama auto-conversación. Diálogo interno negativo, como creer que las cosas son terribles y que lo peor está a punto de suceder puede estresar su cuerpo y mantenerse en alerta todo el tiempo. Estos recordatorios auto-charla positiva te dan algo que usted puede mantenerse en el, ya que pueden ayudar a pensar de manera más realista, e incluso pueden ayudar a manejar las situaciones de manera más eficaz.</string>
    <string name="s_35e1">Trabajo de tiempo de reducción paulatina en su rutina de sueño puede ayudar a dormir vienen más fácilmente. Ver las sugerencias de actividades para maneras de involucrar a calmar las actividades que le ayudan a prepararse para dormir.</string>
    <string name="s_35dhelp">Programar un tiempo de preocupación puede ayudar a las personas a obtener un cierto control sobre los pensamientos de ansiedad que puede mantenerlos despiertos. Escoja una hora diaria a la que puede revisar los pensamientos que pueden impedir que se duerma. Trate de no escoger un momento demasiado cercano a la hora de acostarse, para que tenga la oportunidad de relajarse después.</string>
    <string name="s_WindingDowntext">Una estrategia que ha demostrado ser útil para calmar los pensamientos de ansiedad es la programación de un tiempo de preocupación. Aunque esto puede parecer lo contrario de un objetivo útil para las personas que luchan con la ansiedad, sino que puede ayudar a conseguir el control de la rumia. Si usted se encuentra en la noche preocuparse, trate de entrar en un día y hora previstas a continuación que se puede pensar en los problemas que están en su mente.</string>
    <string name="s_35a16">Para este ejercicio, encontrar un lugar cómodo y tranquilo para sentarse, donde es poco probable que le molesten. Este ejercicio de atención le ayudará a practicar la atención plena de sensaciones físicas. Tenga en cuenta que habrá una pausa en el audio para que pueda practicar sin distracciones. \n\nTime: cerca de 9 minutos.</string>
    <string name="s_SelfGuided">Auto Guiada</string>
    <string name="s_AudioGuided">Audio Guiada</string>
    <string name="s_35a15">Para este ejercicio, encontrar un lugar cómodo y tranquilo para sentarse, donde es poco probable que le molesten. Este ejercicio de atención le ayudará a practicar la atención plena de sensaciones físicas. Tenga en cuenta que habrá una pausa en el audio para que pueda practicar sin distracciones. \n\nTime: cerca de 7 minutos.</string>
    <string name="s_35a15help">Practique ser consciente de su completa gama de sensaciones, pensamientos y experiencias en el momento. Practique estos ejercicios de conciencia con la guía audio, o por su cuenta. Por favor, no hacer estos ejercicios mientras conduce o haciendo otro trabajo que requiera su total atención.</string>
    <string name="s_35a16help">Practique ser consciente de su completa gama de sensaciones, pensamientos y experiencias en el momento. Practique estos ejercicios de conciencia con la guía audio, o por su cuenta. Por favor, no hacer estos ejercicios mientras conduce o haciendo otro trabajo que requiera su total atención.</string>
    <string name="s_35a25self">Por favor, lea la siguiente secuencia de comandos a través hasta que se sienta familiarizado con él, a continuación, siga las instrucciones que aparecen en su cuenta. \n\nInicio este ejercicio por encontrar una posición cómoda sentado o acostado. Tome algunas respiraciones profundas-relajación. \n\nImagine que usted mirando hacia el cielo azul brillante. Siente la sensación de que el aire - tal vez un viento luz que pasa por - y usted puede sentir que el aire se mueva a través de su piel. Tenga en cuenta que hay grandes nubes blancas que se mueven de un extremo del cielo hasta el otro. Siga las grandes nubes blancas que aparecen en uno de los bordes de su visión, moverse por el cielo y luego pasar de la visión en el otro lado. Y después de un cloud hacer su movimiento a través del cielo y luego otra nube viene y hace lo mismo. Y siguen llegando, uno tras otro, se mueve a través del cielo. \n\nBegin tomar conciencia de los pensamientos que están pasando por tu mente. Tome lo que el primer pensamiento es que viene a tu mente y ver si usted puede tomar ese pensamiento y colocarlo en una de las nubes y dejar que el flujo de nube. Luego haga lo mismo con el siguiente pensamiento que viene a la mente. También se puede poner sensaciones, sentimientos o empuja las nubes y dejar que fluyan por. Usted puede optar por representar los pensamientos o experiencias como una palabra que se pone en la nube o podría ser una imagen o alguna otra forma de representar lo que sea que usted está experimentando. No hay manera correcta o incorrecta de hacerlo. Simplemente practicar notando lo que está allí para usted, a su vez, colocando cada uno en una nube y dejar que se mueva pasado. \n\n Si te distraes, o piensa que usted no puede hacer esto, puesto que el pensamiento en una nube, ver que ir por, y volver al proceso. Usted podría incluso tener que hacer eso una y otra vez. \n\nNotice un último pensamiento o experiencia, lo colocan en una nube y dejar el rastro nube mientras llevas tu conciencia de vuelta aquí a este momento. Note las sensaciones de tu cuerpo. Note la sensación de la respiración. Tome dos respiraciones más profundas y cuando esté listo se puede abrir los ojos y volver a su conciencia a sus alrededores.</string>
    <string name="s_35a26self">Por favor, lea la siguiente secuencia de comandos a través hasta que se sienta familiarizado con él, a continuación, siga las instrucciones que aparecen en su cuenta. \n\nInicio este ejercicio por encontrar una posición cómoda sentado o acostado. Tome algunas respiraciones profundas-relajación. \n\nAhora llevar su conciencia a los dedos. Frote juntos y notar la textura, la temperatura y las sensaciones a medida que avanzan. ¿Puedes sentir las hendiduras de las huellas digitales? Tómese su tiempo para darse cuenta de todo esto.
Ahora descansar los dedos donde estaban antes. ¿Qué están tocando? ¿Qué se siente? Es suave? duro? ¿Cuáles son sus características y texturas? Realmente cuenta de lo que sientes. \n\nAhora llamar la atención sobre sus manos y brazos. ¿Qué les da la gana? Relajado? Pesado? Tense? Doloroso? Trate de observar estas sensaciones, incluidos los incómodos, sin juzgar. \n\nNotice dedos de los pies ahora. Mueve y sentir lo que está alrededor y debajo de ellos. ¿Cómo se siente? ¿Puedes decir lo que es simplemente sientes? \n\nSiguiente, observe cómo está posicionada su cabeza. Es vertical? caída? ¿Su cuello se volvió en una dirección particular? Basta con notar esto sin tratar de cambiarlo. También tenga en cuenta las sensaciones en su cabeza y cuello, incluyendo la temperatura, el dolor y la relajación. Tómese su tiempo para darse cuenta.
¿Qué pasa en la cara? Es el frente lisa o arrugada? ¿Cómo se siente? Ahora note la nariz. ¿Se puede respirar libremente? Como usted respira, observe las sensaciones de la nariz y los pulmones-expansión, cosquilleo, calor o frío. Luego observa cómo se coloca la boca? ¿Es frunció? Abrir? Cerrado? Es el interior de su boca húmeda o seca? Sólo cuenta. Además, observe cómo se siente su piel. Es seco? Picazón, hormigueo, calor o frío? ¿No hay sensación? \n\nAhora cuenta el pecho y el vientre. Coloque una mano sobre el pecho y otra en el abdomen. ¿Puedes sentir tu cuerpo respirar? ¿Qué es eso? ¿Está respirando rápido o lento? Es la respiración va más en el abdomen o el pecho? Fíjate en todas estas sensaciones. \n\nSiguiente ampliar su atención para incluir todo el cuerpo. ¿Dónde estás sentado o acostado? ¿Puedes sentir la parte posterior de su cuerpo tocando la silla o de la cama en los lugares? Sin moverse, sólo observar la posición de su cuerpo. \n\nCuando esté listo, mira alrededor de la habitación y nota que su entorno, y sin juicio. Cuando esté listo, deje este ejercicio y continuar para relajarse.</string>
    <string name="s_35a25audio">Por favor, escuche el audio y seguir con el ejercicio.</string>
    <string name="s_35a26audio">Por favor, escuche el audio y seguir con el ejercicio</string>
    <string name="s_PreventInsomnia">Prevenir el Insomnio</string>
    <string name="s_Feedback">En primer lugar, eliminar todas las distracciones - que los demás sepan que no te moleste.</string>
    <string name="s_PreventInsomniatext">Dificultad para dormir puede volver en ciertas situaciones, esto es normal \ n \ n Si usted encuentra que su sueño es cada vez peor tomar el auto-examen de abajo para ver qué áreas es posible que pueda mejorar:. \n\n¿Cuál de ellos ha tenido problemas con el?</string>
    <string name="s_Prevent01">Tengo problemas para despertar y levantarse de la cama en mi hora de la alarma prescrita.</string>
    <string name="s_Prevent02">Tengo problemas para ir a la cama sólo cuando tengo sueño y no antes de mi hora de dormir prescrito.</string>
    <string name="s_Prevent03">Es difícil para mí salir de la cama cuando no puedo dormir.</string>
    <string name="s_Prevent04">Tengo problemas para crear una zona de amortiguamiento para relajarse antes de dormir.</string>
    <string name="s_Prevent05">Me preocupa en la cama.</string>
    <string name="s_Prevent06">Tengo problemas para limitar mi consumo de cafeína.</string>
    <string name="s_Prevent07">Yo no tengo un entorno de sueño que es tranquilo, oscuro y fresco.</string>
    <string name="s_Prevent08">No me puedo relajar lo suficiente para dormir</string>
    <string name="s_36b">El sueño es el resultado de un sistema fisiológico complejo que es muy sensible a la angustia. Esto significa que la dificultad para dormir puede volver en ciertas situaciones. Utilice esta herramienta para identificar las formas de mantener un buen sueño cuando los síntomas de regreso insomnio.</string>
    <string name="s_Submit">Presentar</string>
    <string name="s_36c2">En base a estos problemas, intente buscar en las siguientes herramientas:</string>
    <string name="s_36c3">Cuándo buscar ayuda \n\nSi se observan nuevos problemas relacionados con el sueño, consulte a su médico y haga una cita. Estos problemas pueden ser: \n\n • Ronquidos fuertes \n\n • Dejar de respirar, la respiración se detiene, jadeante o inhalación durante el sueño \n\n • Quedarse dormido involuntariamente o dormitar durante el día \n\n • A la fluencia rastreo sensación en las piernas en la noche, junto con un deseo irresistible de mover las piernas para librarse de la sensación de \n\n • la pierna Muy frecuentes sacudidas durante el sueño \n\n • Cualesquiera otras nuevas experiencias inusuales del sueño</string>
    <string name="s_36c1">Estos son los elementos que pueden crear problemas para usted:</string>
    <string name="s_ToolR01">Salir de la cama a la hora prescrita</string>
    <string name="s_ToolR02">Ir a la cama sólo cuando tenga sueño</string>
    <string name="s_ToolR03">Salga de la cama cuando no se puede dormir</string>
    <string name="s_ToolR04">Terminando</string>
    <string name="s_ToolR05">Programe tiempo para preocuparse</string>
    <string name="s_ToolR06">Establecimiento de objetivos cafeína</string>
    <string name="s_ToolR07">Configurar el Entorno del Sueño</string>
    <string name="s_ToolR08">Aquietar la Mente</string>
    <string name="s_35a12help">Este ejercicio le guiará en la imagen de una escena agradable con el fin de reducir el estrés y ayudarle a relajarse. Con esta imaginación guiada se puede relajar sus músculos y respirar más profundamente mientras usted se concentra en la escena relajante para relajarse más profundamente.</string>
    <string name="s_ForestImagery">Imágenes Bosque</string>
    <string name="s_RoadImagery">Imágenes Carretera</string>
    <string name="s_BeachImagery">Imágenes de Playa</string>
    <string name="s_BeachText">Usted está a punto de ser llevado a través de un ejercicio de relajación centrado en visualizar algo agradable. Este ejercicio dura aproximadamente 4 minutos. Ha acompaña audio, por lo que tendrá que encontrar un lugar tranquilo o poner en sus auriculares ahora.</string>
    <string name="s_Forest01">En primer lugar, eliminar todas las distracciones - que los demás sepan que no te moleste.</string>
    <string name="s_Forest02">Póngase cómodo, para que sus pensamientos están en la imagen y nada más.
</string>
    <string name="s_Forest03">Siéntese o acuéstese en un lugar tranquilo y cómodo.</string>
    <string name="s_Forest04">Mentalmente escanear su cuerpo para que los músculos tensos.</string>
    <string name="s_Forest05">Si usted encuentra un músculo está tenso o apretado, relajarlo</string>
    <string name="s_Forest06">Durante el ejercicio de visualización, involucrar a todos los sentidos en la imagen: vista, oído, olfato, tacto y gusto.</string>
    <string name="s_Forest07">Obtener completamente centrado.</string>
    <string name="s_Forest08">El más específico seas, mejor.</string>
    <string name="s_Forest09">Cierra tus ojos, o bajar su mirada.</string>
    <string name="s_Forest10">Imagínese que usted está caminando por un sendero, en un frondoso bosque.</string>
    <string name="s_Forest11">As you walk along the path, you completely take in the sights, sounds, smells, and feel of the place.</string>
    <string name="s_Forest12">A su alrededor están los árboles, pastos, cubierta de tierra cubierta de musgo y flores fragantes.</string>
    <string name="s_Forest13">Se escucha el relajante sonido del canto de los pájaros y el viento que sopla suavemente a través de las copas de los árboles</string>
    <string name="s_Forest14">Hueles rico humedad del suelo del bosque, los olores de la vegetación húmeda y un nuevo crecimiento.</string>
    <string name="s_Forest15">A través de huecos en las copas de los árboles, se ve el sol alto en el cielo azul sin nubes.</string>
    <string name="s_Forest16">El sol se dispersa a través del dosel de las copas de los árboles y los filtros de abajo sobre el suelo del bosque, creando intrincados patrones de luz y sombra</string>
    <string name="s_Forest17">Con cada respiración que usted toma en este lugar, se siente una profunda sensación de paz y relajación.</string>
    <string name="s_Forest18">Poco tiempo se llega a un claro.</string>
    <string name="s_Forest19">Hay varias piedras planas en el claro rodeado de un musgo suave.</string>
    <string name="s_Forest20">Un pequeño arroyo corre a lo largo de las rocas. </string>
    <string name="s_Forest21">Usted se acuesta de nuevo en una de las rocas o sobre el musgo mullido, y poner los pies en el agua fría.</string>
    <string name="s_Forest22">Se siente el calor del sol y una suave brisa, la luz a través de su pelo y en la piel. </string>
    <string name="s_Forest23">El agua clara chispeante corre alrededor de las rocas multicolores, haciendo pequeños torbellinos y remolinos. </string>
    <string name="s_Forest24">Usted pone su mano en el agua y levantar un puñado de sus labios</string>
    <string name="s_Forest25">El agua está fría y refrescante.</string>
    <string name="s_Forest26">Cierras los ojos y escuchar el agua corriendo por las rocas. Usted se baña en el sol caliente, y se siente como si usted flotando, relajarse más y más profundo. </string>
    <string name="s_Forest27">Te dejas hundir aún más en la relajación sin dejar de ser consciente de las vistas, olores, sonidos, y la sensación de la selva a su alrededor. </string>
    <string name="s_Forest28">Te permites dejar ir cualquier preocupación o inquietud, y para sentirse completamente renovado y rejuvenecido en este lugar. </string>
    <string name="s_Forest29">Cuando esté listo, imagina que poco a poco se levanta y sale de la limpieza.</string>
    <string name="s_Forest30">Al caminar por el sendero a través del bosque, tener plenamente en este lugar, y te das cuenta de que puedes regresar cuando lo desee por el mismo camino....</string>
    <string name="s_Forest31">Cada vez que entras en este lugar, usted se sentirá relajado y en paz.</string>
    <string name="s_Play">Jugar</string>
    <string name="s_Road01">En primer lugar, eliminar las distracciones - que los demás sepan que no te moleste.</string>
    <string name="s_Road02">Póngase cómodo, para que sus pensamientos están en la imagen y nada más.</string>
    <string name="s_Road03">Siéntese o acuéstese en un lugar tranquilo y cómodo, entonces, mentalmente escanear su cuerpo para que los músculos tensos.</string>
    <string name="s_Road04">Si usted encuentra un músculo está tenso o apretado, relajarlo.</string>
    <string name="s_Road05">Durante el ejercicio de visualización, involucrar a todos los sentidos en la imagen: vista, oído, olfato, tacto y gusto</string>
    <string name="s_Road06">Obtener completamente centrado.</string>
    <string name="s_Road07">El más específico seas, mejor.</string>
    <string name="s_Road08">Imagínese caminando a lo largo de un antiguo camino rural. El sol es caliente en su espalda, los pájaros cantan, el aire está en calma y fragante.</string>
    <string name="s_Road09">A los pocos pasos, se encuentra con una antigua puerta.</string>
    <string name="s_Road10">La puerta cruje al abrirlo e ir a través.</string>
    <string name="s_Road11">Usted se encuentra en un jardín descuidado, el cultivo de flores donde se han sembrado ellos mismos, enredaderas trepando por un árbol caído, la hierba verde y árboles de sombra.</string>
    <string name="s_Road12">Respire profundamente, oliendo las flores.</string>
    <string name="s_Road13">Escucha a los pájaros y los insectos.</string>
    <string name="s_Road14">Sienta la brisa suave, caliente contra su piel.</string>
    <string name="s_Road15">Se puede caminar tranquilamente por una pendiente suave detrás del jardín, y llega a una zona boscosa, donde los árboles se hacen más densos</string>
    <string name="s_Road16">El sol se filtra a través de las hojas.</string>
    <string name="s_Road17">El aire se siente suave, y un poco más fresco.</string>
    <string name="s_Road18">Usted se da cuenta de que el sonido de un arroyo cercano.</string>
    <string name="s_Road19">Se respira profundamente el aire fresco y fragante varias veces, y cada vez que respira, se siente más relajado.</string>
    <string name="s_Road20">Pronto, se encuentra con el arroyo.</string>
    <string name="s_Road21">Es claro y limpio como que cae sobre las rocas y algunos troncos caídos.</string>
    <string name="s_Road22">Siga el camino a lo largo del arroyo de una manera</string>
    <string name="s_Road23">El camino que lleva a un claro iluminado por el sol, donde se descubre una pequeña y pintoresca cascada.</string>
    <string name="s_Road24">Hay un arco iris en la niebla.</string>
    <string name="s_Road25">Usted encontrará un lugar cómodo para sentarse por un tiempo, un lugar perfecto donde se puede sentir totalmente relajado.</string>
    <string name="s_Road26">Te sientes bien, como te permites disfrutar de la calidez y la soledad de este lugar tranquilo.</string>
    <string name="s_Road27">Ahora es el momento de volver.</string>
    <string name="s_Road28">Caminan de vuelta por el camino, a través de los árboles frescos, fuera en el jardín descuidado bañada por el sol, un último olor de las flores, y por la puerta chirriante.</string>
    <string name="s_Road29">Usted deja este retiro secreto, por ahora, y volver por el camino rural</string>
    <string name="s_Road30">Luego, de vuelta a la habitación, abra lentamente los ojos y recuerde, usted puede visitar este lugar cuando lo desee.</string>
    <string name="s_Beach01">En primer lugar, eliminar las distracciones - que los demás sepan que no te moleste.</string>
    <string name="s_Beach02">Póngase cómodo, para que sus pensamientos están en la imagen y nada más.</string>
    <string name="s_Beach03">Siéntese o acuéstese en un lugar tranquilo y cómodo</string>
    <string name="s_Beach04">Luego, mentalmente escanear su cuerpo para que los músculos tensos.</string>
    <string name="s_Beach05">Si usted encuentra un músculo que está tenso o apretado, relajarlo.</string>
    <string name="s_Beach06">Durante el ejercicio de visualización, involucrar a todos los sentidos en la imagen: vista, oído, olfato, tacto y gusto.</string>
    <string name="s_Beach07">Obtener completamente centrado.</string>
    <string name="s_Beach08">El más específico seas, mejor.</string>
    <string name="s_Beach09">Cierra tus ojos, o bajar su mirada.</string>
    <string name="s_Beach10">En el ojo de tu mente, te ves descendiendo por un largo y estrecho, escalera de madera, hacia un hermoso y acogedor hotel.</string>
    <string name="s_Beach11">Sus pies descalzos se sienten bruto, paso resistido</string>
    <string name="s_Beach12">Y con cada paso, se siente cada vez más tensión fundir suavemente lejos de su cuerpo.</string>
    <string name="s_Beach13">A medida que continúe por la escalera, se observa el océano es un tono profundo de azul, con las finas crestas blancas de las olas que barren hacia la orilla.</string>
    <string name="s_Beach14">Se llega al final de la escalera, y un paso hacia abajo, hundiéndose en el calor.</string>
    <string name="s_Beach15">Al sumergirse en el calor del sol, una sensación calmante de la relajación se funde suavemente a través de su cuerpo entero.</string>
    <string name="s_Beach16">Los suaves sonidos del agua rompiendo hacia la playa calmar su mente y le permiten sentirse más relajado.</string>
    <string name="s_Beach17">Usted comienza a caminar lentamente hacia el borde del agua, y sentir el calor del sol en la cara y los hombros.</string>
    <string name="s_Beach18">El olor salado de la brisa marina que vigoriza, y se toma una respiración profunda.</string>
    <string name="s_Beach19">Respire lentamente, y se sentirá más relajado y fresco.</string>
    <string name="s_Beach20">Por último, se llega al agua borde, y con mucho gusto invitar a la pequeña oleadas a fluir sobre sus dedos de los pies y los tobillos.</string>
    <string name="s_Beach21">Ves las oleadas deslizarse suavemente hacia usted, barriendo suavemente alrededor de sus pies, y los senderos del agua del océano que fluye lentamente a volver a salir.</string>
    <string name="s_Beach22">El agua fría se siente suave y reconfortante, mientras disfruta de unos momentos, permitiéndose la mirada en el horizonte de largo alcance.</string>
    <string name="s_Beach23">Arriba, se observa a dos pájaros con gracia alza muy por encima del océano.</string>
    <string name="s_Beach24">Y usted puede escuchar sus gritos suaves se conviertan débil ya que se deslizan lejos.</string>
    <string name="s_Beach25">Todas estas vistas, sonidos y sensaciones le permiten relajarse y dejar ir, cada vez más.</string>
    <string name="s_Beach26">Después de unos momentos, se empieza lentamente paseando por la playa, en la orilla del agua.</string>
    <string name="s_Beach27">Se siente un ambiente cálido, brisa suave, presionando suavemente sobre la espalda y, a cada paso, usted se siente relajarse, cada vez más.</string>
    <string name="s_Beach28">Al caminar por la playa, observa los detalles de imágenes y sonidos que te rodean, y las sensaciones calmantes del sol, la brisa suave, y la arena bajo tus pies.</string>
    <string name="s_Beach29">A medida que continúe su paseo por la playa, se observa una silla de playa colorida, descansar en un bonito y tranquilo lugar, donde el polvo, suave arena se encuentra perturbado.</string>
    <string name="s_Beach30">Te acercas a la silla de playa de aspecto confortable, a continuación, se sienta, se acuesta de espaldas y resolver pulg</string>
    <string name="s_Beach31">Se toma en un suspiro largo y profundo, respira lentamente y se sienta aún más cómodo y relajado, descansando en su silla.</string>
    <string name="s_Beach32">Por unos momentos más, déjese disfrutar de las vistas y sonidos de este hermoso día en la playa.</string>
    <string name="s_Beach33">Cuando esté listo, lleve suavemente su atención de nuevo a la habitación, aún dejando a sentirse cómodo y relajado, sentado donde está.</string>
    <string name="s_RoadText">Usted está a punto de ser llevado a través de un ejercicio de relajación centrado en visualizar algo agradable. Este ejercicio dura aproximadamente 4 minutos. Ha acompaña audio, por lo que tendrá que encontrar un lugar tranquilo o poner en sus auriculares ahora</string>
    <string name="s_ForestText">Usted está a punto de ser llevado a través de un ejercicio de relajación centrado en visualizar algo agradable. Este ejercicio dura aproximadamente 4 minutos. Ha acompaña audio por lo que tendrá que encontrar un lugar tranquilo o poner en sus auriculares ahora.</string>
    <string name="s_35a10help">Esta actividad le guiará a través de un breve ejercicio en el que se toma respiraciones lentas, Depper para ayudarle a relajarse. Respirar lenta y profundamente ayuda a equilibrar el dióxido de carbono y ORYGEN en la sangre. Esto tranquiliza el sistema nervioso, la creación de un \ "respuesta de relajación. \" Ejercicios de respiración profunda pueden ayudar a manejar el estrés y el insomnio, enfocar la mente y mejorar la salud.</string>
    <string name="s_35a10">Escucha el audio y seguir con el ejercicio.</string>
    <string name="s_35a11">Usted está a punto de ser llevado a través de un ejercicio de relajación muscular progresiva. Va a progresar a través de cada uno de los principales grupos musculares, tensión y relajación sobre la marcha. Este ejercicio dura unos 9 minutos. Tiene audio, por lo que tendrá que encontrar un lugar tranquilo o poner en sus auriculares ahora. Siéntese en una silla cómoda o establecer. No hacer este ejercicio mientras se conduce.</string>
    <string name="s_35a11help">Este ejercicio le guiará, ya sea cómodamente sentado o acostado, a través de tensar y relajar una secuencia de grupos musculares. Esto permite que los músculos se relajen más profundamente de lo normal. Este ejercicio puede ayudar a disminuir la frecuencia cardíaca y la presión arterial, respiración lenta, la tensión muscular y la disminución pensamiento claro \ n \ n Este ejercicio también es muy bueno porque con el tiempo usted puede entrenarse para saber realmente lo que los músculos tensos da la gana. El, cuando se reconoce que sus músculos están tensos o volverse tensa puede cambiar inmediatamente sus músculos al estado más relajado porque ha entrenado a sí mismo para saber cómo se sienten los músculos relajados</string>
    <string name="s_muscle01">Tenga en cuenta que si usted tiene lesiones, tales como dolor de espalda o de una lesión de rodilla, se debe evitar tensar músculos que pueden afectar a esa lesión.</string>
    <string name="s_muscle02">Para empezar, cierra los ojos y respira profundamente en su vientre.</string>
    <string name="s_muscle03">Luego exhala un suspiro.</string>
    <string name="s_muscle04">Una vez más, tomar una respiración profunda, e imagine el aire limpio que baja por la garganta, y llenando sus pulmones, y luego exhale un suspiro.</string>
    <string name="s_muscle05">Tome otra respiración profunda, y como lo suelte, que la palabra \ "Relajarse \", en silencio a ti mismo.</string>
    <string name="s_muscle06">Deje que la respiración sea suave y rítmica, inhalando y exhalando a un ritmo que sea cómodo para usted.</string>
    <string name="s_muscle07">A medida que continúe para respirar, seguir diciendo la palabra \ "Relajarse \" a sí mismo, poco a poco y con calma, cada vez que exhala.</string>
    <string name="s_muscle08">Al hacer esto, imaginemos que la tensión en todo su cuerpo comienza a desaparecer.</string>
    <string name="s_muscle09">Para empezar, apretar los puños ambos, y doblar los codos, dibujando sus antebrazos y las manos hacia los hombros, apretando su bíceps para hacerlo.</string>
    <string name="s_muscle10">Mantenga los músculos de las manos y los brazos apretados y observe las sensaciones de tracción, malestar y rigidez.</string>
    <string name="s_muscle11">Mantenga la tensión, mientras se toma una respiración profunda en el abdomen, y luego exhala lentamente, después de que suelte los músculos de las manos y los brazos.</string>
    <string name="s_muscle12">Deje que sus manos y sus dedos se relajan por completo, y deja que tus brazos se vuelven cojeando a su lado o en su regazo.</string>
    <string name="s_muscle13">Siente la sensación de relajación, como la tensión drene lejos de sus brazos y manos, y permitir que los músculos se vuelvan más flojo y más flojo.</string>
    <string name="s_muscle14">Usted puede notar que se sienten más ligeros y más caliente.</string>
    <string name="s_muscle15">Respirar lentamente, y por fuera, pensando que la palabra \ "Relajarse \" cada vez que exhala.</string>
    <string name="s_muscle16">Ahora pon tu atención en tu cara, y apretar la frente, los músculos alrededor de los ojos y la mandíbula, apretando los ojos con fuerza, apretando la mandíbula, y las arrugas de la frente y la nariz</string>
    <string name="s_muscle17">Siente las sensaciones arrugas y tirando todo el frente y la parte superior de su cabeza.</string>
    <string name="s_muscle18">Sienta la tensión alrededor de sus ojos y las mejillas, y la tensión en la mandíbula.</string>
    <string name="s_muscle19">Mantenga esa tensión, y tomar una respiración profunda en el abdomen, y luego exhale lentamente, a medida que deja la cara relajarse por completo.</string>
    <string name="s_muscle20">Siente los músculos de la frente cada vez suave y blando, los músculos de las mejillas y los ojos de ablandamiento, y su mandíbula se relaja. Deje que su labios se abren un poco y deje que su mandíbula quede suelto.</string>
    <string name="s_muscle21">Observe la tensión de fusión de distancia. Siente sus músculos cada vez más suave, más relajado, y sentir el calor y la luminosidad que sustituye a la tensión que había antes.</string>
    <string name="s_muscle22">Continúa respirando lenta y suavemente, pensando en la palabra \ "Relax \" cada vez que exhala.</string>
    <string name="s_muscle23">Tense los hombros al elevarla más, como si fueras a tocar a sus oídos, tensando sin forzar.</string>
    <string name="s_muscle24">Sienta la tensión en los hombros que irradia hacia abajo en la espalda y hasta en el cuello y la parte superior de la espalda. Mantenga esa. Note las sensaciones y tomar una respiración profunda en el abdomen, y luego exhale lentamente mientras se relaja tus hombros.</string>
    <string name="s_muscle25">Deje que su caída hombros hacia abajo y deje que su cuello se relaja por completo, sintiéndose muy relajado</string>
    <string name="s_muscle26">Note el contraste entre la tensión que sentía y la relajación que sientes ahora.</string>
    <string name="s_muscle27">Deje que su cabeza relajarse, como si nada que celebrar, excepto el apoyo detrás de él. Siente la sensación de relajación alrededor de su cuello y hombros mientras se deja drenar la tensión de distancia</string>
    <string name="s_muscle28">Continúa respirando lenta y profundamente.</string>
    <string name="s_muscle29">Ahora pon tu atención en tu estómago.</string>
    <string name="s_muscle30">Apriete los músculos de su estómago tirando de su vientre hacia la columna vertebral con fuerza.</string>
    <string name="s_muscle31">Mantenga esa pose.</string>
    <string name="s_muscle32">Siente la sensación de la tensión. Espera mientras toma una respiración profunda y luego exhale lentamente mientras se relaja los músculos.</string>
    <string name="s_muscle33">Imagine una ola de relajación difusión a través de su vientre. Permita que los músculos de su estómago para ser suave y relajado, dejando ir más y más.</string>
    <string name="s_muscle34">Note la diferencia entre la tensión que sentía y la relajación que sientes ahora. Que cualquier tensión remanente se desvanecen, sin dejar de respirar suavemente dentro y fuera, sintiendo que tu ser más tranquilo y más relajado.</string>
    <string name="s_muscle35">Ahora apriete los glúteos, apretando juntos y al mismo tiempo, contraer los músculos de los muslos. Usted puede levantar el pie para ayudar a tensar los músculos de las piernas. Note las sensaciones de tirar, opresión y constricción.</string>
    <string name="s_muscle36">Aferrarse a esa tensión, y se centran en ella, y tomar una respiración profunda. Luego exhale lentamente mientras se relaja los glúteos y los muslos.</string>
    <string name="s_muscle37">Permita que sus músculos se relajen por completo, y dejar que cualquier tensión drenar, derritiendo.</string>
    <string name="s_muscle38">Siente cómo los músculos de las caderas y las piernas se sienten diferentes ahora que cuando lo hicieron cuando ellos estaban apretando.</string>
    <string name="s_muscle39">Realmente notar la diferencia. Continuar a soltar más y más, experimentar una relajación más profunda, inhalar y exhalar, lentamente y con cuidado, dentro y fuera.</string>
    <string name="s_muscle40">Ahora apriete los músculos de las pantorrillas y los pies a medida que flexiona los pies, estirando los dedos hacia usted.</string>
    <string name="s_muscle41">Flexiona los músculos con cuidado para evitar un calambre.</string>
    <string name="s_muscle42">Continuar para flexionar los pies, sintiendo los músculos de las pantorrillas, los pies y dedos de los pies apretar y tirar. Mantenga la tensión durante un segundo más y tomar una respiración profunda. Y ahora, lentamente, exhale, la liberación.</string>
    <string name="s_muscle43">A medida que los músculos se relajan, observe cómo las sensaciones en las pantorrillas y los pies cambian, tal vez sintiéndose más suave, o más caliente, o más claro. Realmente cuenta de cómo las sensaciones de tensión son diferentes de las sensaciones de relajación que ahora está experimentando.</string>
    <string name="s_muscle44">Con cada respiración, deje más tensión se drene de sus terneros, relajándose cada vez más profundamente.</string>
    <string name="s_muscle45">Continúe respirando lentamente, pensando en la palabra \ "relajarse \" cada vez que exhala, sin dejar de permitir que cualquier tensión remanente drenar, respirando, y fuera, dentro y fuera.</string>
    <string name="s_muscle46">relajarse, descansar</string>
    <string name="s_muscle47">Ahora que todo tu cuerpo se siente relajado y cómodo, sentir esa sensación de calidez y tranquilidad propagación por todo el cuerpo, sin dejar de respirar de forma natural, sin problemas y de manera constante, dejando que el aire de entrada y salida, lenta y regularmente, pensando que la palabra \ "relax \ ", cada vez que exhala, respirando, y fuera, dentro y fuera.</string>
    <string name="s_muscle48">A medida que continúe para respirar, imagínese una ola de relajación extendiendo poco a poco por todo el cuerpo.</string>
    <string name="s_muscle49">Permítase relajarse por completo, sin dejar de respirar lenta y suavemente, hundiéndose en esa sensación de relajación y darse cuenta de cómo se siente, de modo que usted será capaz de acceder a ella y volver a ella más tarde por su cuenta....</string>
    <string name="s_muscle50">Permítase relajarse por completo, sin dejar de respirar lenta y suavemente, hundiéndose en esa sensación de relajación y darse cuenta de cómo se siente, de modo que usted será capaz de acceder a ella y volver a ella más tarde por su cuenta.</string>
    <string name="s_muscle51">En un momento, va a contar de 5 a 1. Como yo, que poco a poco se sienten más y más alerta. Cuando llego a 3, abre los ojos, y cuando llegue a 1, se sentirá alerta y descansado y listo para el resto de su día.</string>
    <string name="s_muscle52">5, 4, comenzando a cambiar su cuerpo, sintiendo un poco más despierto, 3, abriendo los ojos, 2, un poco más despierto, 1.</string>
    <string name="s_muscle53">Ahora se siente fresco y alerta, relajado y listo para lo que está al lado.</string>
    <string name="s_btool01">Para prepararse, ponerse en una posición cómoda. Sentado sería mejor, por ahora, por lo que se puede practicar a medida que escucha y ver la demostración</string>
    <string name="s_btool02">Más tarde, cuando usted practica, usted puede hacer este ejercicio sentado, de pie o acostado - lo que funcione para usted.</string>
    <string name="s_btool03">Aunque este ejercicio debe ser seguro para casi cualquier persona, si tiene dificultad para respirar o sentir el aliento, o empieza a sentirse mareado, nervioso o fuera de control, puede ajustar su ritmo de respiración, o volver a respirar normalmente</string>
    <string name="s_btool04">El objetivo es reducir la velocidad un poco para permitir que el sistema para </string>
    <string name="s_btool05">Coloque una mano sobre el vientre, y otro en el pecho</string>
    <string name="s_btool06">Inhale, teniendo aire profundamente en su vientre. Permita que su vientre se expanda, los hombros y el pecho estancia relajada</string>
    <string name="s_btool07">Now breathe out, slowly, allowing the air you exhale to deflate your belly</string>
    <string name="s_btool08">Pause naturally</string>
    <string name="s_btool09">Breathe in, taking air deep into your belly. Allow your belly to expand; shoulders and chest stay relaxed</string>
    <string name="s_btool10">Ahora exhale lentamente, pero, naturalmente</string>
    <string name="s_btool11">Inhalar, teniendo aire profundamente en el abdomen</string>
    <string name="s_btool12">Piense en el número \"1\"</string>
    <string name="s_btool13">Ahora exhala todo el aire, y que la palabra \ "Relajarse\"</string>
    <string name="s_btool14">Inhale, teniendo aire profundamente en su vientre, y creo que el número de \"2 \"</string>
    <string name="s_btool15">Ahora exhala todo el aire, y que la palabra \ "Relajarse\"</string>
    <string name="s_btool16">Respire - piense el número \"3\"</string>
    <string name="s_btool17">Ahora exhale - creo que la palabra "Relajarse".</string>
    <string name="s_btool18">Inhalar</string>
    <string name="s_btool19">Piense en el número \"4\".</string>
    <string name="s_btool20">Ahora exhale lentamente - que la palabra "Relajarse".</string>
    <string name="s_btool21">Inhalar</string>
    <string name="s_btool22">Cinco</string>
    <string name="s_btool23">Exhalar</string>
    <string name="s_btool24">Relajarse</string>
    <string name="s_btool25">Inhalar</string>
    <string name="s_btool26">Seis</string>
    <string name="s_btool27">Exhalar</string>
    <string name="s_btool28">Relajarse</string>
    <string name="s_btool29">Inhalar</string>
    <string name="s_btool30">Siete</string>
    <string name="s_btool31">Exhalar</string>
    <string name="s_btool32">Relajarse</string>
    <string name="s_btool33">Inhalar</string>
    <string name="s_btool34">Ocho</string>
    <string name="s_btool35">Exhalar</string>
    <string name="s_btool36">Relajarse</string>
    <string name="s_btool37">Contando hacia atrás ahora, inhalar</string>
    <string name="s_btool38">Ocho</string>
    <string name="s_btool39">Exhalar</string>
    <string name="s_btool40">Relajarse</string>
    <string name="s_btool41">Inhalar</string>
    <string name="s_btool42">Siete</string>
    <string name="s_btool43">Exhalar</string>
    <string name="s_btool44">Relajarse</string>
    <string name="s_btool45">Respire lenta y profundamente.</string>
    <string name="s_btool46">Piense en el número \"6 \".</string>
    <string name="s_btool47">Exhale lentamente, hasta el final.</string>
    <string name="s_btool48">Relajarse</string>
    <string name="s_btool49">Inhalar</string>
    <string name="s_btool50">Cinco</string>
    <string name="s_btool51">Exhalar</string>
    <string name="s_btool52">Relajarse</string>
    <string name="s_btool53">Inhalar</string>
    <string name="s_btool54">Quatro</string>
    <string name="s_btool55">Exhalar</string>
    <string name="s_btool56">Relajarse</string>
    <string name="s_btool57">Inhalar - se centran en la respiración, y el número "3".</string>
    <string name="s_btool58">Exhalar, todo el camino - relajarse</string>
    <string name="s_btool59">Inhalar</string>
    <string name="s_btool60">Dos</string>
    <string name="s_btool61">Exhalar</string>
    <string name="s_btool62">Relajarse</string>
    <string name="s_btool63">Inhalar, por última vez</string>
    <string name="s_btool64">Piense en el número "1", y exhalar</string>
    <string name="s_btool65">Relajarse</string>
    <string name="s_btool66">Buen Trabajo</string>
    <string name="s_btool67">A pesar de que usted termina este ejercicio, se puede seguir permitiendo que la respiración sea más profunda y más lenta. Tómese su tiempo al abrir los ojos, y llevar su atención a su entorno.</string>
    <string name="s_NewEntry">Nueva entrada</string>
    <string name="s_bScan01">Comience este ejercicio por encontrar una posición cómoda sentada en una silla, o acostado en una cama </string>
    <string name="s_bScan02">Cierra los ojos y tomar unas cuantas respiraciones profundas</string>
    <string name="s_bScan03">Relajarse</string>
    <string name="s_bScan04">No se deje quedarse dormido durante este ejercicio, pero permítete descansar</string>
    <string name="s_bScan05">Ahora, lentamente llevar tu conciencia hasta la punta de los dedos</string>
    <string name="s_bScan06">Siente los dedos</string>
    <string name="s_bScan07">Ahora, frote sus manos juntas</string>
    <string name="s_bScan08">¿Qué les da la gana?</string>
    <string name="s_bScan09">¿Puedes sentir las pequeñas hendiduras en que son las huellas digitales?</string>
    <string name="s_bScan10">Tómese su tiempo y tratar de sentir.</string>
    <string name="s_bScan11">¿Qué les da la gana?</string>
    <string name="s_bScan12">Son sus dedos en bruto de un montón de trabajo o se suavizan?</string>
    <string name="s_bScan13">¿Cómo se siente para frotar juntos?</string>
    <string name="s_bScan14">Note las sensaciones.</string>
    <string name="s_bScan15">Ahora descansar los dedos donde estaban antes</string>
    <string name="s_bScan16">¿Qué están tocando?</string>
    <string name="s_bScan17">Están descansando sobre una manta, en los brazos de la silla, en las piernas o estómago, o algo más?</string>
    <string name="s_bScan18">¿Qué se siente?</string>
    <string name="s_bScan19">¿Es suave o duro?</string>
    <string name="s_bScan20">¿Tiene otras características distintivas o texturas?</string>
    <string name="s_bScan21">Tómese el tiempo para absorber completamente la forma en que estos objetos se sienten al alcance de su mano</string>
    <string name="s_bScan22">Ahora llamar la atención sobre sus manos y brazos. ¿Qué les da la gana?</string>
    <string name="s_bScan23">Tal vez son relajados y pesados</string>
    <string name="s_bScan24">Tal vez son tensas desde el trabajo o el estrés</string>
    <string name="s_bScan25">De cualquier manera está bien</string>
    <string name="s_bScan26">No hay necesidad de juzgar, simplemente observar los sentimientos en sus brazos y manos</string>
    <string name="s_bScan27">¿Existen molestias o dolores?</string>
    <string name="s_bScan28">Tome nota de estos, pero se fijen en ellos. Basta con notar el dolor y seguir adelante</string>
    <string name="s_bScan29">Mueva su atención a los pies ahora</string>
    <string name="s_bScan30">Ellos Mueve un poco. ¿Están en los zapatos o los calcetines?</string>
    <string name="s_bScan31">¿Son libres de moverse?</string>
    <string name="s_bScan32">Wiggle them and notice whatever is around or under them.</string>
    <string name="s_bScan33">¿Usted nota aire, o la sensación de mantas o los calcetines?</string>
    <string name="s_bScan34">Tenga en cuenta la experiencia</string>
    <string name="s_bScan35">Simplemente observe las sensaciones como usted trae su conciencia a sus pies</string>
    <string name="s_bScan36">Ahora cambie su atención, y observe cómo se coloca la cabeza</string>
    <string name="s_bScan37">¿Está en posición vertical o inclinada?</string>
    <string name="s_bScan38">¿Está su cabeza girada en una dirección particular?</string>
    <string name="s_bScan39">Simplemente observe la cabeza posicionamiento sin tratar de cambiarlo</string>
    <string name="s_bScan40">Observe también las sensaciones que está experimentando en su cabeza o en el cuello, como la tensión o relajación.</string>
    <string name="s_bScan41">Tómese su tiempo para darse cuenta de</string>
    <string name="s_bScan42">¿Qué pasa en la cara? ¿Cómo se siente en la cara?</string>
    <string name="s_bScan43">Hay todo tipo de sensaciones para explorar aquí </string>
    <string name="s_bScan44">Piense en su frente. Es lisa y plana o es arrugó con el estrés? </string>
    <string name="s_bScan45">Una vez más, no trate de cambiarlo, simplemente notarlo</string>
    <string name="s_bScan46">Ahora hacer tomar conciencia de la nariz. ¿Se puede respirar libremente?</string>
    <string name="s_bScan47">Tome algunas respiraciones y salir por la nariz</string>
    <string name="s_bScan48">¿Puedes sentir el aire que fluye por la nariz?</string>
    <string name="s_bScan49">Es el aire caliente o frío?</string>
    <string name="s_bScan50">Preste atención a estos sentimientos por un momento</string>
    <string name="s_bScan51">Después, piensa en </string>
    <string name="s_bScan52">¿Cómo se coloca?...</string>
    <string name="s_bScan53">¿Es frunció? Abrir? Cerrado?</string>
    <string name="s_bScan54">¿Cómo se coloca?...</string>
    <string name="s_bScan55">Explora todas las sensaciones a través de su cara</string>
    <string name="s_bScan56">Tal vez su piel se siente seca, o si nota otros sensaciones de picazón, hormigueo, pesadez, calor o frío</string>
    <string name="s_bScan57">Tal vez no hay ningún sentimiento en absoluto. Sólo cuenta </string>
    <string name="s_bScan58">Ahora pon tu atención en el pecho y el vientre </string>
    <string name="s_bScan59">Coloque una mano sobre el pecho y una mano en el abdomen </string>
    <string name="s_bScan60">¿Puedes sentir tu cuerpo respirar? ¿Qué es eso? </string>
    <string name="s_bScan61">¿Está respirando rápido o lento?</string>
    <string name="s_bScan62">Es la respiración va más en el abdomen o el pecho? </string>
    <string name="s_bScan63">Ahora respira por la nariz y exhalando por la boca</string>
    <string name="s_bScan64">¿Cómo se siente? </string>
    <string name="s_bScan65">Ahora invertir ese patrón, respirando por la boca y por la nariz, y observe cómo se siente</string>
    <string name="s_bScan66">Ahora respire naturalmente, acaba notando las sensaciones</string>
    <string name="s_bScan67">A continuación coloque las manos donde estaban antes y ampliar la atención para incluir todo el cuerpo</string>
    <string name="s_bScan68">¿Dónde estás sentado o acostado?</string>
    <string name="s_bScan69">¿Puedes sentir la parte posterior de su cuerpo tocando la silla o de la cama en diferentes lugares?</string>
    <string name="s_bScan70">Sea consciente de la manera en que su cuerpo se coloca</string>
    <string name="s_bScan71">No hay necesidad de mover, sólo observar</string>
    <string name="s_bScan72">Ahora, con los ojos todavía cerrados, imagina la sala que está en</string>
    <string name="s_bScan73">¿Dónde se colocará en la habitación? </string>
    <string name="s_bScan74">¿Tiene una idea de dónde está la puerta? </string>
    <string name="s_bScan75">What about the ceiling?</string>
    <string name="s_bScan76">¿Puedes sentir tu cuerpo en el espacio más grande? </string>
    <string name="s_bScan77">Cuando estés listo, abre los ojos y mira alrededor de la habitación </string>
    <string name="s_bScan78">Puede mover </string>
    <string name="s_bScan79">Nótese que las diversas piezas de mobiliario y la decoración son</string>
    <string name="s_bScan80">¿Qué aspecto tienen? </string>
    <string name="s_bScan81">Se puede pasar todo el tiempo que quiera investigar diferentes aspectos de la habitación 
Se puede pasar todo el tiempo que quiera investigar diferentes aspectos de la habitación 
</string>
    <string name="s_bScan82">Recuerde que no debe juzgar, sólo para darse cuenta </string>
    <string name="s_bScan83">Cuando esté listo, puede dejar este ejercicio y continuar con su día</string>
    <string name="s_Six">Seis</string>
    <string name="s_Relax">Relajarse</string>
    <string name="s_Null"> </string>
    <string name="s_One">Uno</string>
    <string name="s_Two">Dos</string>
    <string name="s_Three">Tres</string>
    <string name="s_Four">Quatro</string>
    <string name="s_Five">5</string>
    <string name="s_Eight">Ocho</string>
    <string name="s_Seven">Siete</string>
    <string name="s_NoEntries">No hay comentarios</string>
    <string name="s_SDEDateHint">Ingrese la fecha de hoy, a pesar de que parte de la información que usted ingresa habrá de ayer</string>
    <string name="s_EnterDate">Introduzca la Fecha</string>
    <string name="s_SaveEntry">Guardar la Entrada</string>
    <string name="s_SDEDateWarn">A menudo es muy difícil recordar los hábitos de sueño más de 24 horas más tarde. Si no fueron capaces de introducir los datos de días anteriores, puede ser recomendable saltar ingresar datos de los diarios de la época.</string>
    <string name="s_SDEDateError">Por favor, elija la fecha de hoy o una fecha en el pasado.</string>
    <string name="s_TNTQuestion">¿Hizo ayer siesta o doze?</string>
    <string name="s_Minutes">Minutos</string>
    <string name="s_Hours">Horas</string>
    <string name="s_TNTInfo">Estimar la cantidad total de tiempo que pasaste durmiendo o dormitando. Por ejemplo, si se dormía la siesta dos veces, una vez por 30 minutos y una vez durante 60 minutos, y dormitaba durante 10 minutos, contestarías \ "1 hora 40 minutos. \"</string>
    <string name="s_BTInfo">Escriba el momento en que se metió en su cama o su área de dormir designado. Esto puede no ser el momento en que empezaste \"tratar\" para conciliar el sueño.</string>
    <string name="s_SIATInfo">Registre el tiempo que usted comenzó "tratando" de conciliar el sueño.</string>
    <string name="s_SIATQuestion">¿A qué hora se trata de ir a dormir?</string>
    <string name="s_BTQuestion">¿A qué hora llegaste a la cama ayer?</string>
    <string name="s_TTSQuestion">¿Cuánto tiempo le toma para quedarse dormido?</string>
    <string name="s_TimesAwakeQuestion">¿Cuántas veces te despiertas, sin contar su despertar final?</string>
    <string name="s_TAQuestion">En total, ¿cuánto tiempo estos despertares pasado?</string>
    <string name="s_TAInfo">¿Cuál fue el tiempo total que estabas despierta entre la primera vez que se quedó dormido y el despertar final. Por ejemplo, si te has levantado 3 veces durante 20 minutos, 35 minutos y 15 minutos, añadir a todos ellos (20 +35 +15 = 70 m o 1 hora y 10 m). Esto probablemente será una estimación.</string>
    <string name="s_TTSInfo">Comenzando en el momento en que comenzó tratando de ir a dormir, anote cuánto tiempo le llevó a caer dormido. Esta será una estimación.</string>
    <string name="s_TimesAwakeInfo">¿Cuántas veces se despierta entre la primera vez que se quedó dormido y el despertar final?</string>
    <string name="s_WT_Info">Registre el tiempo aproximado que saliste de la cama</string>
    <string name="s_WUT_Info">Registre la última vez que se despertó en la mañana.</string>
    <string name="s_SQQuestion">How would you rate the quality of your sleep?</string>
    <string name="s_CommentInfo">libertad para escribir lo que le gustaría decir que es relevante para su sueño.</string>
    <string name="s_EarlierQuestion2">¿Cuánto antes?</string>
    <string name="s_WUTQuestion">¿A qué hora fue su despertar final?</string>
    <string name="s_CommentQuestion">Comentarios </string>
    <string name="s_EarlierQuestion">¿Se despertó antes de lo que deseabas?</string>
    <string name="s_WTQuestion">¿A qué hora te levantas de la cama para el día?</string>
    <string name="s_SQInfo">¿Cómo calificaría la calidad de su sueño?</string>
    <string name="s_EarlierInfo">Si te has levantado o estaba despierta antes de lo planeado, marque sí. Si te has levantado a la hora prevista, compruebe que no. Escriba el número de minutos que se despertó antes de lo que había planeado al despertar. Por ejemplo, si usted se despertó 15 minutos antes de que sonara el despertador, grabar 15 minutos aquí.</string>
    <string name="s_CommentHint">Tus comentarios aquí </string>
    <string name="s_SDEDateError2">Sueño Entrada del Diario para la fecha seleccionada ya existe</string>
    <string name="s_WUTError">Error: el tiempo que ha indicado que saliste de la cama es anterior a la vez que indicó que se despertó. Por favor, introduzca la hora que saliste de la cama por última vez.</string>
    <string name="s_SIATError">Error: El tiempo que ha indicado que trató de dormir es anterior a la vez que indicó que se metió en la cama. Por favor, introduzca la hora de empezar tratando de dormir después de que había metido en la cama.</string>
    <string name="s_TIBError">Los datos introducidos indican que el tiempo total en la cama es un número negativo. Por favor, compruebe sus respuestas.</string>
    <string name="s_TSTError">Los datos introducidos indican que su tiempo de sueño total calculada es un número negativo. Por favor, compruebe sus respuestas.</string>
    <string name="s_TIBWarn">Los datos introducidos indican que estabas en la cama más de 10 horas</string>
    <string name="s_TSTWarn">Los datos introducidos indican que estabas dormido más de 10 horas - ¿es esto correcto?</string>
    <string name="s_TSTWarn2">Los datos introducidos muestra que usted está recibiendo menos de cinco horas de sueño, esto puede ser muy difícil y puede afectar el funcionamiento diario. Se recomienda que consulte a un profesional para discutir formas de mejorar su sueño.</string>
    <string name="s_TTSWarn">Se informó que gastó más de tres horas despierto o está tratando de conciliar el sueño durante la noche. ¿Es esto correcto? Si usted se encuentra recibiendo menos de cinco horas de sueño en una noche típica, póngase en contacto con su proveedor.</string>
    <string name="s_22d">Restringir el tiempo que pasas en la cama en realidad puede ayudar a dormir mejor. Si usted ha discutido momentos específicos con su proveedor o si desea seleccionar sus propios tiempos de la cama y los tiempos de vigilia, seleccione \"manualmente\" para entrar en los tiempos que funcionan mejor para usted. Si desea que la aplicación para generar momentos ideales de cama y estela veces por semana, a partir de los datos de su registro de sueño, seleccione \"automáticamente\", a continuación, seleccione el día que desea que se actualice cada semana. Con el fin de calcular una receta sueño el programa necesita los datos de su diario de sueño durante al menos cinco noches en la última semana. \n\nRemember, la seguridad siempre debe ser considerado al momento de decidir la cantidad de tiempo para permitir que el sueño. Se recomienda trabajar con un proveedor para determinar su mejor receta de sueño. Si usted tiene apnea del sueño o si te encuentras muy duermen durante el día, visita la sección \"I Need Sleep\" para tomar el cuestionario antes de determinar una receta sueño. Nunca restringir su sueño hasta el punto en que afecta a su funcionamiento cotidiano.</string>
    <string name="s_22b">Restringir el tiempo que pasas en la cama en realidad puede ayudar a dormir mejor. Si usted ha discutido momentos específicos con su proveedor o si desea seleccionar sus propios tiempos de la cama y los tiempos de vigilia, seleccione \"manual\" para entrar en los tiempos que funcionan mejor para usted. Si desea que la aplicación para generar momentos ideales de cama y estela veces por semana, a partir de los datos de su registro de sueño, elegir la opción "automáticamente" y seleccione el día que desea que se actualice cada semana. Con el fin de calcular una receta sueño el programa necesita los datos de su diario de sueño durante al menos cinco noches en la última semana. Su eficiencia del sueño muestra el porcentaje de tiempo en la cama que usted pasa durmiendo, aumentar este número para mejorar el sueño.</string>
    <string name="s_22a">Aquí usted puede actualizar su hora de dormir prescrito y el tiempo de vigilia, que puede ayudarle a decidir cuánto tiempo debe pasar en la cama para dormir. Siempre se debe considerar la seguridad en primer lugar cuando se trabaja para cambiar sus hábitos de sueño.</string>
    <string name="s_22f">Restringir el tiempo que pasas en la cama en realidad puede ayudar a dormir mejor. Si usted ha discutido momentos específicos con su proveedor o si desea seleccionar sus propios tiempos de la cama y los tiempos de vigilia, seleccione \"manualmente\" para entrar en los tiempos que funcionan mejor para usted. Si desea que la aplicación para generar momentos ideales de cama y estela veces por semana, a partir de los datos de su registro de sueño, seleccione \"automáticamente\", a continuación, seleccione el día que desea que se actualice cada semana. Con el fin de calcular una receta sueño el programa necesita los datos de su diario de sueño durante al menos cinco noches en la última semana. \ N \ nRemember, la seguridad siempre debe ser considerado al momento de decidir la cantidad de tiempo para permitir que el sueño. Se recomienda trabajar con un proveedor para determinar su mejor receta de sueño. Si usted tiene apnea del sueño o si te encuentras muy duermen durante el día, visita la sección \"I Need Sleep\" para tomar el cuestionario antes de determinar una receta sueño. Nunca restringir su sueño hasta el punto en que afecta a su funcionamiento cotidiano.</string>
    <string name="s_UpdateSleepPrescriptionNow">Actualizar su Prescripción del Sueño Ahora</string>
    <string name="s_Manually">A Mano</string>
    <string name="s_Automatically">Automáticamente</string>
    <string name="s_UpdateError">El programa no pudo actualizar su receta sueño debido a la falta de información de los diarios del sueño. Completar al menos cinco diarios a la semana por lo que el programa puede generar una receta sueño. Lo mejor es trabajar en colaboración con un proveedor para decidir sobre una receta de sueño.</string>
    <string name="s_WhatIsYourPrescribedWaketime">¿Cuál es su tiempo de vigilia prescrito?</string>
    <string name="s_WhatIsYourPrescribedBedtime">¿Cuál es su hora de dormir prescrito?</string>
    <string name="s_ManWakeInfo">Elija una llamada de una hora que trabaje para su horario.</string>
    <string name="s_ManBedInfo">Elija un momento en la cama que se adapte a su horario.</string>
    <string name="s_eula10b">CENTRO NACIONAL DE \n\nUNITED UNIDOS DEPARTAMENTO DE ASUNTOS DE VETERANOS (\"VA\") \n\nSOFTWARE CONTRATO DE LICENCIA \n\nPor acuerdan que cualquiera de los productos de software TELESALUD y Tecnología (T2) T2/VA\'s instalado en su dispositivo y en el uso posterior del Software con licencia, usted acepta cumplir con los términos de este Acuerdo de Licencia de Usuario Final general (\'EULA\'), donde hay un acuerdo específico en el lugar entre T2/VA y el usuario del el software. Si no acepta los términos de este EULA, no instale ni use el Software con licencia, pero desinstalarlo de su dispositivo. Este EULA se aplica a las actualizaciones y adiciones al software con licencia original suministrado y se conoce en su pantalla de inicio. \n\nEl Software con licencia es propiedad de T2 una división de los Centros de Defensa de Estados Unidos de Excelencia (DCOE) y el Departamento de Estados Unidos de Defensa (DOD) y la Administración de Veteranos. El Software Licenciado se otorga bajo licencia, no se vende, sólo en los términos de este EULA. La aceptación y la instalación del software indica su aceptación de los términos y condiciones de este EULA. \n\nupon instalación del Software bajo licencia, usted va a adquirir el derecho a usar el Software con licencia, directamente desde T2/VA. Usted asume la responsabilidad de la selección del programa para lograr los resultados deseados, y para la instalación, uso y resultados obtenidos del Software Licenciado. \n\nT2/VA y reconoce que el presente Acuerdo se celebra entre T2/VA y sólo , y no con Apple. T2/VA es el único responsable por el Software con licencia y su contenido. \n\nEn la consideración de su aceptación de los términos y condiciones contenidos en este Acuerdo, T2/VA le concede una licencia no exclusiva para utilizar el Software con licencia y asociados documentación para sus propias necesidades en un solo dispositivo. Usted no está autorizado a alquilar, arrendar, transferir o distribuir el Software Licenciado. \n\nTitle al Software con licencia, incluyendo los medios de comunicación y documentación, quedará con T2/VA. Usted no puede copiar, reproducir o realizar transmisiones de datos, en su totalidad o en parte, salvo que sea necesario para fines de respaldo o archivo. Usted no puede realizar ingeniería inversa, traducir, desensamblar, descompilar el Software bajo licencia o crear programas similares en su totalidad o en parte. \n\nLa licencia es efectiva después de la aceptación y la instalación del software con licencia y continuará hasta su terminación. Usted podrá terminarlo en cualquier momento desinstalando el software con licencia. T2/VA tiene el derecho de terminar este Acuerdo si usted no cumple con alguno de los términos o condiciones de este EULA. Al rescindirse, deberá detener todo uso del Software y desinstalar el Software bajo licencia. \n\nConfidentiality obligaciones relacionadas con el Software con licencia sobrevivirán a cualquier terminación de este Acuerdo, para incluir la aplicación, diseño y funcionalidad. \n\nEste software con licencia se distribuye tal como está, con la esperanza de que sea útil, pero SIN NINGUNA GARANTÍA,. incluso sin la garantía implícita de COMERCIALIZACIÓN o IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR \n\nEn ningún caso T2/VA será responsable de ningún daño, incluyendo los de pérdida de datos, pérdida de uso, o daños indirectos, especiales, incidentales o consecuentes de ninguna manera relacionado con o que surjan de la utilización del Software bajo licencia, ya sea basado en garantía, contrato, o de otro modo, si el daño o no fue sostenida por personas o propiedad o no, y si la pérdida se mantuvo de, o surgió de, el uso de software con licencia. Usted acepta renunciar a cualquier reclamación contra el Gobierno de EE.UU., T2, VA, sus contratistas, subcontratistas y deberá indemnizar y eximir de responsabilidad al Gobierno de los EE.UU., sus contratistas y sus subcontratistas por cualquier daño que pueda sufrir por su uso el Software bajo licencia. \n\nT2/VA deberá ser ni responsable ni responsable de cualquier operación de mantenimiento o actualización del Software bajo licencia prevista, ni la corrección de cualquier error en el Software Licenciado. \n\nEste Acuerdo se interpretará y aplicará de conformidad con la ley federal y cada parte se compromete a estar sujeto a las leyes pertinentes a todos los efectos. \n\nNo se entiende y reconoce que T2/VA tiene el derecho absoluto a obtener medidas cautelares para proteger la propiedad T2\'s/ VA\'s derechos. \n\nPor utilizar el Software con licencia, usted está de acuerdo, además, que esta es la declaración completa y exclusiva del acuerdo que sustituye cualquier propuesta o acuerdo anterior, oral o escrita, y cualquier otra comunicación en relación con la materia objeto de este contrato. \n\nSi alguna disposición de este Acuerdo es considerada inválida o inaplicable no se verán afectadas las disposiciones restantes. \n\nPor estadística fines T2/VA recopila datos de uso anónimos y lo envía a un proveedor de datos. Al aceptar este acuerdo, se entiende que esta función se puede desactivar a través de la pantalla de configuración en cualquier momento \n\nPRIVACY AVISO:. No hay datos de identificación individual se transfieren o transmiten a T2/VA de alguna manera a través del uso del Software bajo licencia . Todos los datos de identificación individual introducidos por usted permanece su exclusiva propiedad y no se puede acceder por VA sin su consentimiento adicional expresa. También reconoce que es su responsabilidad de proteger y garantizar de otro modo cualquier información capturada y almacenada por el software una vez instalado en el dispositivo \n\nDISCLAIMER:. El contenido de esta aplicación esté prevista su utilización sólo como una herramienta informativa. No es, no está destinada a ser, y no debe utilizarse en ningún caso como un sustituto de consejo médico profesional o formación. La exactitud de la información facilitada no está garantizada. Usted reconoce en el inicio de esta solicitud que la información no está destinado a diagnosticar un problema de salud o enfermedad y no tiene la intención de desarrollar un plan de tratamiento de la salud. Si se encuentra en una situación de emergencia o que amenaza la vida, busque ayuda médica de inmediato. Marque el número de emergencia (911 en los EE.UU.) por los servicios médicos de emergencia \nLinks Nexternal:. La aparición de hipervínculos externos no constituye el aval del Departamento de Defensa o el Departamento de Asuntos de Veteranos de los sitios web vinculados Estados Unidos Estados Unidos, o la información, productos o servicios que contiene el mismo. El Departamento de Defensa y el Departamento de Veteranos affiars Estados Unidos no ejerce ningún control editorial sobre la información que se encuentra en estos lugares. Todos los enlaces se proporcionan en consonancia con el propósito declarado de estos sitios web DoD / VA.</string>
    <string name="s_UpdateError2">Bedtime debe introducir para actualizar la prescripción del sueño</string>
    <string name="s_UpdateError3">Waketime debe introducir para actualizar la prescripción del sueño</string>
    <string name="s_UpdatePrescription">Actualizar Prescripción </string>
    <string name="s_WTError">Tiempo Wake es anterior a la hora de dormir</string>
    <string name="s_Updateautomaticallyeachweekon">Actualizar automáticamente cada semana en:</string>
    <string name="s_20b">Utilice esta sección para actualizar su receta sueño personalizado, completar su registro diario del sueño, es necesario evaluar su sueño y crear recordatorios para ayudarle a mantener un horario de sueño.</string>
    <string name="s_Whatisyourdesiredwakeuptime">¿Cuál es su llamada deseada a tiempo?</string>
    <string name="s_AWTInfo">Elija una llamada de una hora que trabaje para su horario. Su receta sueño utilizará ese tiempo para seleccionar una hora de dormir ideal.</string>
    <string name="s_snq09a">Con base en sus resultados, no parece necesario cambiar su receta sueño en este momento. Sin embargo, si usted está aviso llegando a ser extremadamente somnoliento o tener dificultades para funcionar durante el día, discutir cambios en la receta del sueño con su proveedor. Si la eficiencia del sueño está por debajo de 80%, se recomienda que se comunique con un proveedor.</string>
    <string name="s_snq09b">Han pasado menos de una semana desde que asumió la última autoevaluación. Las preguntas están diseñadas para evaluar sus síntomas con el tiempo, por lo que no es útil tomar más de una vez a la semana. En base a sus resultados actuales, no parece necesario cambiar su receta sueño en este momento. Si eres aviso llegando a ser extremadamente somnoliento o tener dificultades para funcionar durante el día, discutir cambios en la receta del sueño con su proveedor. Trate de tomar la evaluación después de una semana o más para ver si su necesidad de sueño ha cambiado. Recuerda que nunca debes restringir el sueño hasta el punto en el que podría afectar a su funcionamiento diario.</string>
    <string name="s_snq1012b">Han pasado menos de una semana desde que asumió la última autoevaluación. Las preguntas están diseñadas para evaluar sus síntomas con el tiempo, por lo que no es útil tomar más de una vez a la semana. En base a sus calificaciones actuales que puede estar teniendo algunos problemas con la somnolencia diurna. Trate de tomar la evaluación después de una semana o más para ver si su necesidad de sueño ha cambiado. Si sigues teniendo problemas con el sueño durante el día, considere ir a la cama 15 minutos más temprano. Recuerda que nunca debes restringir el sueño hasta el punto en el que podría afectar su funcionamiento diario</string>
    <string name="s_snq1012a">Con base en sus resultados que puede estar teniendo algunos problemas con la somnolencia diurna. Considerar la adición de 15 minutos para su receta sueño. Asegúrese de discutir estos cambios con su proveedor. También hágale saber si usted continúa a notar llegando a ser extremadamente somnoliento o tener dificultades para funcionar durante el día. Si la eficiencia del sueño está por debajo de 80%, se recomienda que se comunique con un proveedor tan pronto como sea posible.</string>
    <string name="s_snq13gb">Han pasado menos de una semana desde que asumió la última autoevaluación. Las preguntas están diseñadas para evaluar sus síntomas con el tiempo, por lo que no es útil tomar más de una vez a la semana. En base a sus resultados actuales, parece que usted está luchando con la somnolencia diurna. Trate de tomar la evaluación después de una semana o más para ver si su necesidad de sueño tiene changed.If continúa luchando con somnolencia durante el día, considere ir a la cama 30 minutos más temprano. Si la eficiencia del sueño está por debajo de 80%, se recomienda que se comunique con un proveedor tan pronto como sea posible. Recuerda que nunca debes restringir el sueño hasta el punto en el que podría afectar su funcionamiento diario</string>
    <string name="s_snq13ga">Con base en sus resultados, parece que usted está luchando con la somnolencia diurna. Considere la posibilidad de ir a la cama 30 minutos más temprano. También dejó saber a su proveedor si usted continúa a notar llegando a ser extremadamente somnoliento o tener dificultades para funcionar durante el día. Si la eficiencia del sueño está por debajo de 80%, se recomienda que se comunique con un proveedor tan pronto como sea posible. Recuerde, la seguridad siempre debe ser lo primero cuando se trabaja para modificar sus hábitos de sueño.</string>
    <string name="s_23b">Una parte de la CBT-i está utilizando un \"prescripción sueño\", que da a la gente ajustar tiempos para llegar a la cama y levantarse de la cama. Esto se ha demostrado que ayuda a las personas se vuelven más profundos del sueño, más satisfactorio. \n\nEste puede ser incómodo al principio, sin embargo, porque es posible que note que está gastando menos tiempo en la cama que usted está acostumbrado. Este cuestionario evalúa la necesidad del sueño, para ver si la receta del sueño debe ser cambiado. \n\nalways Consulte con su proveedor acerca de hacer cambios en su horario de sueño. Asegúrese de tener cuidado con la cantidad que restringir su sueño. Operando en no dormir lo suficiente puede ser peligroso - la seguridad siempre debe ser lo primero cuando se trata de cambiar sus hábitos de sueño.</string>
    <string name="s_23a">Esta evaluación se denomina sueño necesidad cuestionario. Este cuestionario le puede dar información valiosa acerca de si usted y su proveedor debe tener en cuenta el aumento de su tiempo en la cama. Sin embargo, recuerde que debe hablar con un médico si se encuentra cada vez con mucho sueño. \ n\nEste cuestionario está diseñado para mostrar su evolución en el tiempo en relación con sus hábitos de sueño, se recomienda que lo tome más de una vez a la semana</string>
    <string name="s_StartQuestionaire">Inicio Cuestionario</string>
    <string name="s_Add30">Añadir 30 minutos Receta</string>
    <string name="s_Add15">Añadir 15 minutos Receta</string>
    <string name="s_Done">Hecho</string>
    <string name="s_snq1">Pregunta 1\n¿Se siente cansado o fatigado durante el día o la noche?</string>
    <string name="s_snq2">Pregunta 2\n ¿Estabas sueño o somnolencia durante el día o la noche?</string>
    <string name="s_snq3">Pregunta 3\n ¿tomó alguna siesta o dormirse brevemente durante el día o la noche?</string>
    <string name="s_snq4">Pregunta 4\n ¿Usted sintió que había estado recibiendo una cantidad adecuada de sueño?</string>
    <string name="s_Next">Siguiente pregunta</string>
    <string name="s_SleepData">Sueño de Datos</string>
    <string name="s_SeeaProvider">Consulte a un Proveedor</string>
    <string name="s_USP1">Basándose en los datos que ha entrado esta semana, la eficiencia del sueño es baja. Se recomienda hacer una cita tan pronto como sea posible para ver a un proveedor para discutir formas de mejorar su sueño.</string>
    <string name="s_USP2">Se recomienda que consulte a un profesional para tratar de ajustar su receta sueño.</string>
    <string name="s_ISIQ1">Por favor, califique la gravedad de la dificultad que había para conciliar el sueño durante la semana pasada:</string>
    <string name="s_ISIQ10">Nada</string>
    <string name="s_ISIQ11">Leve</string>
    <string name="s_ISIQ12">Moderata</string>
    <string name="s_ISIQ13">Grave</string>
    <string name="s_ISIQ14">Muy Grave</string>
    <string name="s_ISIQ2">Por favor, califique la gravedad de la dificultad que había para permanecer dormido durante la semana pasada:</string>
    <string name="s_ISIQ3">Por favor valore la gravedad de los problemas de despertarse muy temprano que tenía en la última semana:</string>
    <string name="s_ISIQ4">¿Qué tan SATISFECHO/INSATISFECHO está usted con su patrón de sueño ACTUAL?</string>
    <string name="s_ISIQ40">Muy Satisfecho</string>
    <string name="s_ISIQ41">Satisfecho</string>
    <string name="s_ISIQ42">Moderadamente Satisfecho</string>
    <string name="s_ISIQ43">Insatisfecho</string>
    <string name="s_ISIQ44">Muy Insatisfecho</string>
    <string name="s_ISIQ5">¿Cómo perceptible por otras personas cree usted que su problema de sueño es en términos de afectar a la calidad de tu vida?</string>
    <string name="s_ISIQ50">No Notable</string>
    <string name="s_ISIQ51">un Poco</string>
    <string name="s_ISIQ52">Algo</string>
    <string name="s_ISIQ53">Mucho</string>
    <string name="s_ISIQ54">Mucho Notable</string>
    <string name="s_ISIQ6">¿Qué tan PREOCCUPADO/DISTRESSED está usted acerca de su actual problema de sueño?</string>
    <string name="s_ISIQ60">No Preocupado</string>
    <string name="s_ISIQ61">un Poco</string>
    <string name="s_ISIQ62">Algo</string>
    <string name="s_ISIQ63">Mucho</string>
    <string name="s_ISIQ64">Muy Preocupado</string>
    <string name="s_ISIQ7">¿Hasta qué punto considera usted que su problema de sueño para interferir con su funcionamiento diario (por ejemplo, fatiga diurna, estado de ánimo, la capacidad para desempeñarse en el trabajo / tareas diarias, concentración, memoria, estado de ánimo, etc) ACTUALMENTE?</string>
    <string name="s_ISIQ70">No Interferir</string>
    <string name="s_ISIQ71">un Poco</string>
    <string name="s_ISIQ72">Algo</string>
    <string name="s_ISIQ73">Much0</string>
    <string name="s_ISIQ74">Mucho Interferir</string>
    <string name="s_ISITitle">Pregunta %d de 7</string>
    <string name="s_ISI2">¿Está trabajando actualmente en su sueño con un proveedor de atención médica?</string>
    <string name="s_ISI1">Esta auto-evaluación, el Índice de Gravedad del Insomnio, no puede decirle si usted sufre de insomnio, pero le puede dar información valiosa acerca de los síntomas del sueño. Si usted está trabajando actualmente con un especialista del sueño, compartir los resultados de esta evaluación con él o ella puede ayudar con su atención.</string>
    <string name="s_ISIError">Han pasado menos de una semana desde que asumió la última autoevaluación. Las preguntas están diseñadas para evaluar sus síntomas desde la última vez que contestó, por lo general, no es útil tomar más de una vez a la semana.</string>
    <string name="s_ISIFeed1">Su puntaje indica que usted no tiene síntomas criterios de reuniones para el insomnio en este momento. \n\nSin embargo, si usted se siente estresado, haga una cita con un profesional de la salud. Un profesional será capaz de ayudarle a entender lo que está pasando y proporcionar maneras de lidiar con el estrés.</string>
    <string name="s_ISIFeed2">Usted está reportando una serie de problemas de sueño, al igual que las personas que han sido diagnosticados con insomnio. Si continúa teniendo este tipo de problemas de sueño en los próximos semanas, debe consultar con un profesional de salud capacitado. Buscar ayuda será especialmente importante si usted piensa que usted puede tener otros problemas que pueden interferir con el sueño, tales como depresión, abuso de sustancias, trastorno de estrés postraumático o ansiedad. Esta aplicación puede ayudar a aprender estrategias efectivas para mejorar el sueño y le permite realizar un seguimiento de lo bien que se duerme en el tiempo. Tome esta evaluación dentro de cuatro semanas, así que usted puede mantener un ojo en sus síntomas.</string>
    <string name="s_ISIFeed3">Su puntuación es aún dentro del rango normal. \n\nSin embargo, esta evaluación no recoge otros problemas que pueden estar relacionados con el estrés de la vida tales como la depresión, el abuso de sustancias, y la ansiedad. \ N \ n Si usted se siente estresado hacer una cita con un profesional de la salud, independientemente del resultado de esta evaluación. Un profesional será capaz de ayudarle a entender lo que está pasando y proporcionar maneras de lidiar con el estrés.</string>
    <string name="s_ISIFeed4">Los problemas de sueño que usted está reportando no sugieren insomnio. Su puntuación es una mejora con respecto a sus resultados anteriores en esta evaluación. Responda a las preguntas del sueño otra vez en cuatro semanas para que pueda mantener un ojo en sus síntomas. Si usted continúa usando esta aplicación para apoyar buenos hábitos de sueño, usted puede encontrar que usted seguirá para dormir bien. Sin embargo, no se alarme si se producen pequeñas dificultades para dormir de vez en cuando. No es raro tener problemas de sueño ocasionales, sobre todo durante los momentos de mayor estrés.
Si usted se siente muy estresado hacer una cita con un profesional sanitario, independientemente de los resultados de esta evaluación. Un profesional será capaz de ayudarle a entender lo que está pasando y lo que puede hacer para lidiar con el estrés.</string>
    <string name="s_ISIFeed5">Usted está continuando reportar una serie de problemas de sueño, al igual que las personas que han sido diagnosticados con insomnio. Dado que va a proseguir con tener este tipo de problemas de sueño, usted debe hablar con un profesional de salud capacitado. Buscar ayuda será especialmente importante si usted piensa que usted puede tener otros problemas que pueden interferir con el sueño, tales como depresión, abuso de sustancias, trastorno de estrés postraumático o ansiedad. Comparte los resultados de esta evaluación con su proveedor de atención médica. Tome esta evaluación dentro de cuatro semanas, así que usted puede mantener un ojo en los síntomas y tratar de incluir la información y herramientas de esta aplicación en su rutina de la hora de acostarse.</string>
    <string name="s_ISIFeed6">Usted está reportando una serie de problemas de sueño que son similares a las personas que han sido diagnosticados con insomnio. Su sueño puede haber empeorado desde que usted tomó la última evaluación. Si continúa teniendo este tipo de problemas de sueño en los próximos semanas, debe consultar con un profesional de salud capacitado. Buscar ayuda será especialmente importante si usted piensa que usted puede tener otros problemas que pueden interferir con el sueño, tales como depresión, abuso de sustancias, trastorno de estrés postraumático o ansiedad. Si bien no hay sustituto para el cuidado de la cara a cara profesional, esta aplicación puede ayudar a aprender estrategias efectivas para mejorar el sueño. Tome esta evaluación dentro de cuatro semanas, así que usted puede mantener un ojo en su cuadro sintomático.</string>
    <string name="s_TakeAssessmentNow">Tome Evaluación Ahora</string>
    <string name="s_Off">Apagado</string>
    <string name="s_Yes">sí</string>
    <string name="s_On">Encendido</string>
    <string name="s_No">No</string>
    <string name="s_NextQuestion">Siguiente pregunta</string>
    <string name="s_33a">Puede hacer un seguimiento de sus síntomas mediante la programación de veces para tomar la evaluación en el futuro. Es normal que los síntomas cambien un poco del día a día. Es muy importante buscar una tendencia en el tiempo. Por lo tanto, usted no debe tomar esta evaluación más de una vez por semana. En la mayoría de los casos, se aconseja una vez por mes. Esto le ayudará a ver si sus síntomas están mejorando, empeorando o se mantiene igual. \ n \ n ¿Desea configurar una evaluación de seguimiento ahora? Si usted está trabajando actualmente con un proveedor le recomendamos que complete el ISI semanal.</string>
    <string name="s_NoData">No hay datos</string>
    <string name="s_ISIFeedProv">Su profesional médico le explicará los resultados a usted en su próximo período de sesiones.</string>
    <string name="s_ISI_Score">El total ISI Evaluación Score es %d</string>
    <string name="s_ISI_Score01">Dificultad para conciliar el sueño? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score02">Dificultad para quedarse dormido? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score03">Problema despertarse demasiado temprano? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score04">La satisfacción con su actual patrón de sueño? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score05">Cómo perceptible para los demás qué crees que tu problema de sueño es en términos de alterar la calidad de tu vida? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score06">Socorro de su problema actual del sueño? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ISI_Score07">Problema de sueño para interferir con su funcionamiento diario? Puntuación %d</string>
    <string name="s_ScheduleNextAssessment">Programe próxima evaluación</string>
    <string name="s_31g">Han pasado menos de una semana desde que asumió la última autoevaluación. Las preguntas están diseñadas para evaluar sus síntomas con el tiempo, por lo que no es útil tomar más de una vez a la semana.</string>
    <string name="s_21j">He aquí sus datos de sueño para las últimas 24 horas</string>
    <string formatted="false" name="s_TotalTimeInBed">Tiempo total en la cama  %dh:%02dm</string>
    <string formatted="false" name="s_TotalTimeAsleep">Tiempo total de Sueño  %dh:%02dm</string>
    <string formatted="false" name="s_SleepEfficiency">Sueño Eficiencia %d</string>
    <string name="s_Never">Nunca</string>
    <string name="s_Always">Siempre</string>
    <string name="s_Sometimes">A veces</string>
    <string name="s_Rarely">Raramente</string>
    <string name="s_Frequently">Frecuentemente</string>
    <string name="s_34c1">Levantarse de la cama para hacer algunas actividades de relajación cuando usted puede dormir puede ayudar al cuerpo a asociar la cama con el sueño. \ N \ nConsulte las actividades para la mitad de la noche por debajo de ideas sobre qué hacer cuando tienes problemas para dormir. Si una actividad continua trabajando para tocar la estrella al lado de él para resaltarlo.</string>
    <string name="s_ClearHistory">Historia Clara</string>
    <string name="s_ShrowAssessmentDetails">Mostrar detalles de evaluación</string>
    <string name="s_History">Historia</string>
    <string name="s_Cancel">Cancelar</string>
    <string name="s_32c">Usted no será capaz de comparar los nuevos resultados de la evaluación con los resultados anteriores. ¿Está seguro que desea borrar el historial de evaluación?</string>
    <string name="s_32cTitle">Borrar la historia?</string>
    <string name="s_32d">Una vez que se toma la evaluación de los resultados se mostrarán aquí en forma de gráfico. Recuerde, nadie va a ver los resultados que no sea usted (su terapeuta del sueño será capaz de ver los resultados si decide compartirlos). Esta es una oportunidad para obtener información sobre la gravedad de los síntomas, y si usted está mejorando o empeorando con el tiempo.</string>
    <string name="s_AllAssessments">Todas Evaluaciones</string>
    <string name="s_32f">Toque un elemento para ver las respuestas a las preguntas de evaluación específicas.</string>
    <string name="s_Score">Puntuación:</string>
    <string name="s_TooEarly">Demasiado Pronto</string>
    <string name="s_OK">OK</string>
    <string name="s_Launch">Lanzar</string>
    <string name="s_Dismiss">Desdedir</string>
    <string name="s_bodyscan">Exploración del Cuerpo</string>
    <string name="s_cloudsinthesky">
Nubes en el cielo</string>
</resources>
